<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Bienvenido a Android Auto Apps Downloader (AAAD). Esta utilidad ayudará a instalar aplicaciones personalizadas en Android Auto para teléfonos no rooteados. Selecciona la aplicación que deseas instalar y espera a que aparezca el instalador. Las descripciones de las aplicaciones están disponibles con una pulsación larga.</string>
    <string name="title_activity_about_payment">Versión PRO</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">The free version of AAAD allows you to have one free download each month. If you want to enjoy unlimited free downloads, you jlcan switch to PRO version and you will enjoy full functionalities and app updates!</string>
    <string name="congratsPro">¡Enhorabuena, tienes la versión PRO!</string>
    <string name="notConnected">No conectado: no se pudo recuperar el estado PRO</string>
    <string name="About">Acerca de</string>
    <string name="have_promo_code">Tengo un código promocional</string>
    <string name="promo_code">Introduzca el código promotional </string>
    <string name="input_promo_code_here">Ingrese el código promocional aquí</string>
    <string name="fermata_control_dialog">Está a punto de descargar %1$s %2$s. ¿Desea instalar gambier %3$s? Si?</string>
    <string name="about_to_download">Está a punto de descargar %1$s. ¿Desea continuar?</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="warning_payment">El procesamiento de pagos es manejado de forma segura por Stripe Inc. AAAD no recopila ni almacena su información de pago. Al final del pago, presione manualmente \"Volver al vendedor\" para que la transacción sea validada.</string>
    <string name="attention">ATENCIÓN</string>
    <string name="next_download_available">La próxima descarga estará disponible %1$s</string>
    <string name="connect_error">ERROR DE CONEXIÓN
ERROR DE CONEXIÓN</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">Tienes 1 descarga restante</item>
        <item quantity="other">Ya no tiene mas descargas </item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"&lt;br&gt;<![CDATA[<![CDATA[<![CDATA[AAAD (Android Auto Apps Downloader) es desarrollado y mantenido por Shmykelsa.<br><br>Las aplicaciones disponibles son posibles gracias a los siguientes desarrolladores:<br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Enhorabuena, versión PRO desbloqueada</string>
    <string name="cancelled_payment">Compra cancelada</string>
    <string name="please_enter_code">Por favor, introduzca el código</string>
    <string name="connection_error">Error de conexión, no se pudo verificar</string>
    <string name="not_valid_code">Código no válido</string>
    <string name="select_which">¿Cuál?</string>
    <string name="downloading_progress">Descargando…</string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Alternativa de AAMirror con algunas más funcionalidades.</string>
    <string name="aapassenger_description">Esta aplicación fue creada para permitir a los pasajeros administrar algunas funcionalidades en Android Auto. Requiere que el pasajero descargue AAPassenger. Actualmente se desconoce el estado de funcionamiento.</string>
    <string name="s2a_description">La aplicación de duplicación más completa y con más funciones para Android Auto. ¡Incluye muchas características como un lanzador personalizable, pantalla dividida, tamaños de pantalla personalizados y mucho más!</string>
    <string name="aamirror_description">La primera y más longeva aplicación de duplicación de pantalla para Android Auto. El antepasado de la familia, AAMirror simplemente refleja la pantalla de su teléfono en el automóvil. Ok</string>
    <string name="aa_stream_description">Otra alternativa a AAMirror con algunas funcionalidades extras. Recientemente revivido y corregido para versiones más recientes de Android por Annexhack.</string>
    <string name="carstream_description">Anteriormente conocido como \"YouTube Auto\", CarStream fue una de las primeras aplicaciones hechas con el SDK para aplicaciones personalizadas. Nació con el principal propósito de llevar YouTube a Android Auto y luego se convirtió en un navegador web con muchas posibilidades.
    </string>
    <string name="fermata_description">"El reproductor de video y audio más completo para Android Auto, que ofrece una experiencia de reproducción completa con muchas funciones, como transmisiones de red y también un navegador web. También incluye la aplicación complementaria Fermata Control que permite gestionar la reproducción fuera de la aplicación y desde los controles en el volante."</string>
    <string name="s2a_redirect">Serás redirigido al sitio web screen2auto. Desde allí, seleccione la versión y ábrala con AAAD.</string>
    <string name="screen2auto_download">Va a instalar Screen2Auto. ¿Desea continuar?</string>
    <string name="press_back_warning">Pulse Atrás de nuevo para salir</string>
    <string name="aawidgets_description">Nacido con una sola tarea. ¡Traer un widget a Android Auto!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Este es un monitor de rendimiento, basado en aa-stats de Martoreto. Está hecho específicamente para uso con las unidades de infoentretenimiento MIB2 de Volkswagen/Skoda/Seat/Audi, pero también podría funcionar en otros, siempre y cuando tengan soporte para Android Auto. También necesita la extensión VAG para trabajar en coches Volkswagen.</string>
    <string name="aatorque_description">AATorque lleva la aplicación de diagnósticos vehiculares OBD-II Torque Pro a Android Auto. Monitorea el rendimiento de tu vehículo, ve datos de diagnóstico y accede a información del vehículo en tiempo real directamente desde la pantalla de tu auto.</string>
    <string name="promotion">Tienes derecho a un 15% de descuento</string>
    <string name="first_section_name">Aplicaciones multimedia</string>
    <string name="second_section_name">Aplicaciones de duplicación</string>
    <string name="third_section_name">Otras</string>
    <string name="might_not_be_compatible">Desafortunadamente, parece que tu dispositivo no es compatible con Fermata.</string>
    <string name="new_version_available">Nueva versión disponible</string>
    <string name="go_to_new_version">%1$sUna nueva versión de AAAD (versión %1$s) está disponible en GitHub. ¿Quieres descargarla ahora?</string>
    <string name="go_to_download">Ir a descargas</string>
    <string name="ignore_for_now">Ignorar por ahora</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[AAAD no almacena ninguna información de tarjetas de crédito ni datos personales sobre el usuario.<br>Para fines de validación, AAAD recopila un número de serie que Android genera de forma segura para identificar de forma única un dispositivo. La serie del dispositivo es procesada por AAAD para validar la versión PRO y no proporciona ninguna información útil sobre el modelo del dispositivo, IMEI o ubicación.<br>El pago de la versión pro es gestionado únicamente por PayPal, para fines de confirmación y reembolso, el correo se almacena en una base de datos en línea de Firebase.]]>"</string>
    <string name="privacy">Política de privacidad</string>
    <string name="loading">Cargando...</string>
    <string name="go_pro">Hazsi
te PRO</string>
    <string name="i_m_good">Estoy bien así</string>
    <string name="nav2contacts_description">Con las nuevas aplicaciones de navegación que llegan a Android Auto, muchas de ellas carecen del soporte de Google Assistant para navegar a las direcciones de los contactos guardados en la guía telefónica. ¡Nav2Contacts viene al rescate! Primero, seleccione la aplicación de navegación que desea usar, ¡Luego busque el contacto al que desea navegar e inicie la navegación de inmediato!</string>
    <string name="meeting_requirements">Esta aplicación requiere al menos Android %d ¡Lo sentimos!</string>
    <string name="back_button_payment_close">POR FAVOR, recuerde presionar el botón azul \"Volver al sitio web del vendedor\" después de que se complete el pago</string>
    <string name="help">AYUDA</string>
    <string name="help_dialog">¿Quieres enviar un correo electrónico para recibir ayuda ahora mismo?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">Es posible que la arquitectura de la CPU de su teléfono no sea compatible con la mayoría de las aplicaciones. Intente descargar al menos una aplicación antes de continuar.</string>
    <string name="i_understand">Lo entiendo</string>
    <string name="ignore">Ignorar</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Quiero transferir la licencia aquí</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Quiero transferir licencia desde aquí</string>
    <string name="license_transfer_help">Si desea transferir la licencia de un teléfono a otro, está en el lugar correcto. Por favor, seleccione lo que quiere hacer</string>
    <string name="transfer_license">Transferir licencia</string>
    <string name="confirm">Confirmación</string>
    <string name="license_here_confirm">¿Está seguro que desea transferir la licencia a este dispositivo?</string>
    <string name="qr_tutorial">Ahora abre el dispositivo desde el cual quieres transferir la licencia y selecciona \"Quiero transferir la licencia desde aquí\", luego escanea este código QR</string>
    <string name="license_done">Licencia transferida</string>
    <string name="no_license_found">No tiene una licencia activa en este dispositivo</string>
    <string name="unknown_sources_warning">Antes de continuar, debe habilitar la instalación desde fuentes desconocidas. Dejar esta opción desactivada podría causar problemas a AAAD. Presione OK para ir a la configuración ahora, tendrá que activar la opción para Fuentes desconocidas.</string>
    <string name="qr_code_permission">Se necesita el permiso de la cámara para escanear el código QR</string>
    <string name="success_transfer">Licencia validada</string>
    <string name="email_dialog" comment="&#10;Dialog window">El correo electrónico se utilizará para verificar su compra, si es necesario</string>
    <string name="input_email">Por favor, introduzca su dirección de correo electrónico...</string>
    <string name="days_remaining">%d días restantes hasta la próxima descarga</string>
    <string name="hours_remaining">%d horas restantes hasta la próxima descarga</string>
    <string name="less_than_hour">Menos de 1 hora restante hasta la próxima descarga</string>
    <string name="download_available_now">¡Descarga disponible ahora!</string>
    <string name="app_installed_successfully">¡Aplicación instalada exitosamente!</string>
    <string name="installation_failed">Error en la instalación</string>
    <string name="installation_timeout_title">Estado de Instalación</string>
    <string name="installation_timeout_message">¿Se completó exitosamente la instalación de la aplicación?</string>
    <string name="installation_succeeded">Sí, se instaló</string>
    <string name="installation_failed_or_cancelled">No, falló o fue cancelada</string>
    <string name="download_not_counted">Descarga no contada - puedes intentar de nuevo</string>
</resources>
