<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Välkommen till Android Auto Apps Downloader (AAAD). Det här verktyget hjälper till att installera anpassade appar på Android Auto för icke rotade telefoner. Välj den app du vill installera och vänta på att installationsprogrammet ska komma upp. Appbeskrivningar finns på långtryck.</string>
    <string name="title_activity_about_payment">Pro version</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">Den fria versionen av AAAD ger dig en gratis nedladdning per månad. Om du vill njuta av obegränsade nedladdningar, kan du byta till PRO versionen och du kommer att njuta av full funktionalitet och app uppdateringar!</string>
    <string name="congratsPro">Grattis, du har PRO-versionen!</string>
    <string name="notConnected">Ej ansluten: kunde inte hämta PRO-status</string>
    <string name="About">Om</string>
    <string name="have_promo_code">Jag har en kampanjkod</string>
    <string name="promo_code">Ange kampanjkod</string>
    <string name="input_promo_code_here">Ange kampanjkod här</string>
    <string name="fermata_control_dialog">Du håller på att ladda ner %1$s %2$s. Vill du också installera %3$s?</string>
    <string name="about_to_download">Du håller på att ladda ner %1$s. Vill du fortsätta?</string>
    <string name="no">nej</string>
    <string name="warning_payment">Vid slutet av betalningen, tryck manuellt på \"Återgå till handlaren\" för att transaktionen ska valideras.</string>
    <string name="attention">OBS</string>
    <string name="next_download_available">Nästa nedladdning kommer att finnas tillgänglig: %1$s</string>
    <string name="connect_error">ANSLUTNINGS FEL</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">Du har 1 nedladdning kvar</item>
        <item quantity="other">Du har ingen nedladdning kvar</item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"&lt;br&gt;<![CDATA[AAAD (Android Auto Apps Downloader) is developed and mantained by Shmykelsa.<br><br>The available apps are made possible by the following developers:<br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Grattis, PRO-versionen är upplåst</string>
    <string name="cancelled_payment">Köp avbrutet</string>
    <string name="please_enter_code">Ange kod</string>
    <string name="connection_error">Anslutningsfel, kunde inte verifiera</string>
    <string name="not_valid_code">Inte en giltig kod</string>
    <string name="select_which">Välj en.</string>
    <string name="downloading_progress">Laddar ner…</string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Alternativ till AAMirror med några fler funktioner.</string>
    <string name="aapassenger_description">Denna app gjordes för att tillåta passagerare att hantera vissa funktioner i Android Auto. Kräver att passageraren laddar ner AAPassenger. Statusen är för närvarande okänd.</string>
    <string name="s2a_description">Den mest kompletta och fullfjädrade speglingsappen för Android Auto. Innehåller många funktioner som en anpassningsbar launcher, delad skärm, anpassade skärmstorlekar och mycket mer!</string>
    <string name="aamirror_description">Den första och långvariga spegelappen för Android Auto. Förfadern till en familj, AAMirror speglar helt enkelt skärmen på telefonen till bilen.</string>
    <string name="aa_stream_description">Ett annat alternativ till AAMirror med några extra funktioner. Nyligen återupplivad och fixad för nyare Android-versioner av Annexhack.</string>
    <string name="carstream_description">Tidigare känd som \"YouTube Arto\", Streama var en av de första apparna som gjordes med anpassat app SDK. Det föddes med det huvudsakliga syftet att leverera YouTube till Android Arto och sedan blev det en webbläsare med många funktioner.
    </string>
    <string name="fermata_description">"Den mest kompletta video- och ljudspelaren för Android Auto, med en full spelarupplevelse med många funktioner som nätverksstreaming och även en webbläsare. Den levereras också med den medföljande appen Fermata Control som gör det möjligt att hantera uppspelningen utanför appen och från styrningarna på ratten."</string>
    <string name="s2a_redirect">Du kommer att omdirigeras till screen2autos webbplats. Därifrån väljer du version och öppna med AAAD.</string>
    <string name="screen2auto_download">Du kommer att installera Screen2Auto. Vill du fortsätta?</string>
    <string name="press_back_warning">Klicka \"Tillbaka\" igen för att avsluta</string>
    <string name="aawidgets_description">Född med en enda uppgift. Möjliggöra widgets till Android Auto!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Detta är en prestandaövervakare, baserad på Martoretos aa-statistik. Den är speciellt framtagen för användning med Volkswagen/Skoda/Seat/Audi MIB2 infotainmentsystem men det kan också fungera på andra, så länge de har stöd för Android Auto. Behöver också VAG utökning för att fungera med Volkswagen Cars.</string>
    <string name="promotion">Du är berättigad till 15 % rabatt</string>
    <string name="first_section_name">Multimedia appar</string>
    <string name="second_section_name">Speglingsappar</string>
    <string name="third_section_name">Övrigt</string>
    <string name="might_not_be_compatible">Tyvärr verkar det som om din enhet inte är kompatibel med Fermata.</string>
    <string name="new_version_available">Ny version finns tillgänglig</string>
    <string name="go_to_new_version">En ny version av AAAD (version %1$s) finns tillgänglig på GitHub. Vill du ladda ner den nu?</string>
    <string name="go_to_download">Gå till nerladdningar</string>
    <string name="ignore_for_now">Ignorera för tillfället</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[AAAD lagrar inga kreditkortsuppgifter eller personuppgifter om användaren.<br>För valideringsändamål samlar AAAD in ett serienummer som är säkert genererat av Android för att identifiera en enhet på ett unikt sätt. Enhetens serienr behandlas av AAAD för att validera PRO-versionen och ger inte någon användbar information om enhetsmodellen, IMIEI eller plats.<br>Betalningen av pro-versionen hanteras enbart av PayPal och för bekräftelse- och återbetalningsändamål lagras posten i en online Firebase-databas.]]>"</string>
    <string name="privacy">Integritetspolicy</string>
    <string name="loading">Laddar...</string>
    <string name="go_pro">Köp PRO</string>
    <string name="i_m_good">Jag är nöjd</string>
    <string name="nav2contacts_description">Med de nya navigeringsappar som kommer till Android Auto, många av dem saknar Google Assistents stöd för att navigera till adresser till kontakter som sparats i telefonboken. Nav2Contacts kommer till din räddning! Välj först den navigationsapp du vill använda, sök sedan den kontakt du vill navigera till och starta navigeringen direkt!</string>
    <string name="meeting_requirements">Denna app kräver minst Android %d, tyvärr!</string>
    <string name="back_button_payment_close">Kom ihåg att trycka på den blå knappen \"Återgå till handlarens webbplats\" efter att betalningen är klar</string>
    <string name="help">Hjälp</string>
    <string name="help_dialog">Vill du skicka ett mail för att få hjälp nu?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">Din telefonens CPU-arkitektur kanske inte är kompatibel med de flesta apparna. Försök att ladda ner minst en app innan du fortsätter.</string>
    <string name="i_understand">Jag förstår</string>
    <string name="ignore">Ignorera</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Jag vill överföra licensen hit</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Jag vill överföra licensen härifrån</string>
    <string name="license_transfer_help">Om du vill överföra licensen från en telefon till en annan är du på rätt plats. Välj vad du vill göra</string>
    <string name="transfer_license">Överför licens</string>
    <string name="confirm">Bekräftelse</string>
    <string name="license_here_confirm">Är du säker på att du vill överföra licensen till den här enheten?</string>
    <string name="qr_tutorial">Bra, nu öppna enheten som du vill överföra licensen från och välj \"Jag vill överföra licensen härifrån\", skanna sedan denna QR-kod</string>
    <string name="license_done">Licensen överförd</string>
    <string name="no_license_found">Du har inte en aktiv licens på denna enhet</string>
    <string name="unknown_sources_warning">Innan du fortsätter, måste du aktivera möjligheten att göra installation från okända källor. Om du inte gör det kan det orsaka problem för AAAD. Tryck OK för att gå till inställningar nu, måste du aktivera alternativet för Okända Källor.</string>
    <string name="qr_code_permission">Behörigheten till kameran behövs för att skanna QR-koder</string>
    <string name="success_transfer">Licens giltig</string>
    <string name="email_dialog" comment="&#10;Dialog window">Epostadressen kommer vid behov att användas för att verifiera ditt köp</string>
    <string name="input_email">Vänligen ange din epostadress...</string>
    <string name="days_remaining">%d dagar kvar till nästa nedladdning</string>
    <string name="hours_remaining">%d timmar kvar till nästa nedladdning</string>
    <string name="less_than_hour">Mindre än 1 timme kvar till nästa nedladdning</string>
    <string name="download_available_now">Nedladdning tillgänglig nu!</string>
    <string name="app_installed_successfully">Appen installerades framgångsrikt!</string>
    <string name="installation_failed">Installation misslyckades</string>
    <string name="installation_timeout_title">Installationsstatus</string>
    <string name="installation_timeout_message">Slutfördes appinstallationen framgångsrikt?</string>
    <string name="installation_succeeded">Ja, den installerades</string>
    <string name="installation_failed_or_cancelled">Nej, den misslyckades eller avbröts</string>
    <string name="download_not_counted">Nedladdning räknas inte - du kan försöka igen</string>
</resources>
