<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Bem-vindo ao gerenciador de Apps Automáticos (AAAD). Este utilitário ajudará a instalar apps personalizados no Android Auto para telefones não rooteados. Selecione o aplicativo que você deseja instalar e espere que o instalador apareça. As descrições do aplicativo estão disponíveis no toque prolongado.</string>
    <string name="title_activity_about_payment">Versão profissional</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">A versão gratuita do AAAD permite que você tenha uma transferência gratuita a cada mês. Se você quiser desfrutar de transferências gratuitas ilimitadas, você pode alternar para a versão profissional e irá desfrutar de todas as funcionalidades e atualizações do aplicativo!</string>
    <string name="congratsPro">Parabéns, você tem versão profissional!</string>
    <string name="notConnected">Não conectado: não foi possível recuperar a licença profissional</string>
    <string name="About">Sobre</string>
    <string name="have_promo_code">Eu tenho um código promocional</string>
    <string name="promo_code">Insira o código promocional</string>
    <string name="input_promo_code_here">Insira o código promocional aqui</string>
    <string name="fermata_control_dialog">Você está prestes a baixar %1$s %2$s. Você também deseja instalar %3$s?</string>
    <string name="about_to_download">Você está prestes a baixar %1$s. Deseja continuar?</string>
    <string name="no">não</string>
    <string name="warning_payment">O processamento de pagamentos é tratado com segurança pela Stripe Inc. O AAAD não coleta nem armazena suas informações de pagamento. Ao final do pagamento, pressione manualmente \"Retornar ao comerciante\" para que a transação seja validada.</string>
    <string name="attention">ATENÇÃO</string>
    <string name="next_download_available">A próxima transferência estará disponível em: %1$s</string>
    <string name="connect_error">ERRO DE CONEXÃO</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">Você tem 1 transferência disponível</item>
        <item quantity="other">Não há mais download restante</item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"<![CDATA[AAAD (Downloader de aplicativos Android Auto) é desenvolvido e mantido por Shmykelsa. <br><br>Os aplicativos disponíveis são possibilitados pelos seguintes desenvolvedores:<br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Parabéns, versão profissional desbloqueada</string>
    <string name="cancelled_payment">Compra cancelada</string>
    <string name="please_enter_code">Key: please_enter_code
please_enter_code</string>
    <string name="connection_error">Erro de conexão, não foi possível verificar</string>
    <string name="not_valid_code">Não é um código válido</string>
    <string name="select_which">Qual deles?</string>
    <string name="downloading_progress">Downloading…</string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Alternativa ao AAMirror com mais algumas funcionalidades.</string>
    <string name="aapassenger_description">Este aplicativo foi feito para permitir que os passageiros gerenciem algumas funcionalidades do Android Auto. Requer que o passageiro baixe o AAPassenger. O estado de trabalho é atualmente desconhecido.</string>
    <string name="s2a_description">O aplicativo de espelhamento mais completo para Android Auto. Inclui muitos recursos como um iniciador personalizável, tela dividida, tamanhos de tela personalizados e muito mais!</string>
    <string name="aamirror_description">O primeiro e mais estável app de espelhamento de tela para Android Auto. AAMirror simplesmente espelha a tela do seu telefone para o carro.</string>
    <string name="aa_stream_description">Outra alternativa ao AAMirror com algumas funcionalidades extras. Recentemente atualizado e corrigido para versões mais recentes do Android por Annexhack.</string>
    <string name="carstream_description">Anteriormente conhecido como \"YouTube Auto\", CarStream foi um dos primeiros aplicativos feitos com o SDK. Ele nasceu com o objetivo principal de exibir o YouTube no Android Auto e depois se tornou um navegador web com muitos recursos.    </string>
    <string name="fermata_description">"O mais completo player de vídeo e áudio para Android Auto, apresentando uma experiência completa e com muitos recursos, como streams de rede e também um navegador da web. Ele também vem com o aplicativo complementar Fermata Control que permite gerenciar a reprodução fora do aplicativo e a partir dos controles no volante."</string>
    <string name="s2a_redirect">Você será redirecionado para o site screen2auto. A partir daí, selecione a versão e abra com AAAD.</string>
    <string name="screen2auto_download">Você vai instalar o Screen2Auto. Você quer continuar?</string>
    <string name="press_back_warning">Por favor, pressione VOLTAR novamente para sair</string>
    <string name="aawidgets_description">Criado com uma única tarefa. Trazer um widget para o Android Auto!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Este é um monitor de desempenho, baseado nas estatísticas-aa de Martoreto. É feito especificamente para uso com unidades de infoentretenimento Volkswagen/Skoda/Seat/Audi MIB2, mas também pode funcionar em outras, desde que tenham suporte para Android Auto. Necessita também de extensão VAG para funcionar em Carros Volkswagen.</string>
    <string name="aatorque_description">AATorque traz o aplicativo de diagnóstico veicular OBD-II Torque Pro para o Android Auto. Monitore o desempenho do seu veículo, visualize dados de diagnóstico e acesse informações do veículo em tempo real diretamente da tela do seu carro.</string>
    <string name="promotion">Você tem direito a 15% de desconto</string>
    <string name="first_section_name">Aplicativos multimídia</string>
    <string name="second_section_name">Aplicativos de espelhamento</string>
    <string name="third_section_name">Outros</string>
    <string name="might_not_be_compatible">Infelizmente, parece que seu dispositivo não é compatível com Fermata.</string>
    <string name="new_version_available">Nova versão disponível</string>
    <string name="go_to_new_version">Uma nova versão do AAAD (versão %1$s) está disponível no GitHub. Quer fazer o download agora?</string>
    <string name="go_to_download">Toque para baixar</string>
    <string name="ignore_for_now">Toque para baixar</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[AAAD não armazena nenhuma informação de cartão de crédito ou dados pessoais sobre o usuário.<br> Para fins de validação, AAAD coleta um número de série que é gerado com segurança pelo Android para identificar exclusivamente um dispositivo. O número de série do dispositivo é processado pela AAAD para validar a versão PRO e não fornece nenhuma informação útil sobre o modelo do dispositivo, IMIEI ou localização.<br> O pagamento da versão pro é gerenciado exclusivamente pelo PayPal e para fins de confirmação e reembolso o e-mail é armazenados em um banco de dados Firebase online.]]>"</string>
    <string name="privacy">Política de Privacidade</string>
    <string name="loading">Carregando...</string>
    <string name="go_pro">SEJA PRO</string>
    <string name="i_m_good">Estou pronto</string>
    <string name="nav2contacts_description">Com os novos aplicativos de navegação entrando no Android Auto, muitos deles não têm suporte do Assistente do Google para navegar por endereços de contatos salvos na agenda telefônica. Nav2contacts vem para resgatar! Primeiro, selecione o aplicativo de navegação que você deseja usar, depois procure o contato para o qual você deseja navegar e inicie a navegação imediatamente!</string>
    <string name="meeting_requirements">Este aplicativo requer no mínimo Android %d, desculpe!</string>
    <string name="back_button_payment_close">POR FAVOR lembre-se de pressionar o botão azul \"Voltar ao site do comerciante\" após a conclusão do pagamento</string>
    <string name="help">Ajuda</string>
    <string name="help_dialog">Você quer enviar um e-mail para obter ajuda agora?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">A arquitetura do seu telefone pode não ser compatível com a maioria dos apps. Tente baixar pelo menos um aplicativo antes de prosseguir.</string>
    <string name="i_understand">Eu entendo</string>
    <string name="ignore">Ignorar</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Quero transferir licença aqui</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Eu quero transferir a licença daqui</string>
    <string name="license_transfer_help">Se você quer transferir a licença de um telefone para o outro, você está no lugar certo. Por favor, selecione o que deseja fazer</string>
    <string name="transfer_license">Transferir Licença</string>
    <string name="confirm">Confirmação</string>
    <string name="license_here_confirm">Você tem certeza que deseja transferir a licença para este dispositivo?</string>
    <string name="qr_tutorial">Ótimo, agora abra o dispositivo do qual deseja transferir a licença e selecione \"Eu quero transferir a licença daqui\", então leia este código QR</string>
    <string name="license_done">Licença transferida</string>
    <string name="no_license_found">Você não tem uma licença ativa neste dispositivo</string>
    <string name="unknown_sources_warning">Antes de prosseguir, você tem que habilitar a instalação de fontes desconhecidas. Deixar esta opção desligar pode causar problemas para o AAAD. Pressione OK para ir para as configurações agora, você terá que ativar a opção de Fontes Desconhecidas.</string>
    <string name="qr_code_permission">A permissão da câmera é necessária para ler um código QR</string>
    <string name="success_transfer">Licença válida após</string>
    <string name="email_dialog" comment="&#10;Dialog window">The e-mail will be used in order to verify your purchase, if needed</string>
    <string name="input_email">Porfavor informe seu e-mail...
soareslogistics@gmail.com</string>
    <string name="days_remaining">%d dias restantes até o próximo download</string>
    <string name="hours_remaining">%d horas restantes até o próximo download</string>
    <string name="less_than_hour">Menos de 1 hora restante até o próximo download</string>
    <string name="download_available_now">Download disponível agora!</string>
    <string name="app_installed_successfully">App instalado com sucesso!</string>
    <string name="installation_failed">Falha na instalação</string>
    <string name="installation_timeout_title">Status da Instalação</string>
    <string name="installation_timeout_message">A instalação do app foi concluída com sucesso?</string>
    <string name="installation_succeeded">Sim, foi instalado</string>
    <string name="installation_failed_or_cancelled">Não, falhou ou foi cancelado</string>
    <string name="download_not_counted">Download não contabilizado - você pode tentar novamente</string>
    <!-- Onboarding Strings -->
        <!-- Page 1: Warning -->
    <string name="onboarding_warning_title">⚠️ Aviso importante</string>
    <string name="onboarding_warning_message">Este aplicativo NÃO é afiliado ao softonic.com, uptodown.com ou aadapk.com. A única fonte oficial é github.com</string>
    <string name="onboarding_official_source">Fonte oficial: github.com/shmykelsa/AAAD</string>

    <!-- Page 2: Welcome -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Welcome to AAAD!</string>
    <string name="onboarding_welcome_subtitle">Android Auto Apps Downloader</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Este utilitário ajudará a instalar aplicativos personalizados no Android Auto para telefones sem root. Deslize para aprender a usar o aplicativo e conceda as permissões necessárias para começar.</string>

    <!-- Page 2: App Selection -->
    <string name="onboarding_page_selection_title">Selecionar e Instalar</string>
    <string name="onboarding_page_selection_description">Selecione o aplicativo que deseja instalar e aguarde o instalador do sistema aparecer.</string>

    <!-- Page 3: App Info -->
    <string name="onboarding_page_info_title">Informações do Aplicativo</string>
    <string name="onboarding_page_info_description">Se não tiver certeza sobre qual aplicativo instalar, pressione longamente o botão para ter uma descrição.</string>

    <!-- Page 2: Multimedia Apps (using exact descriptions from MainActivity) -->
    <string name="onboarding_page_multimedia_title">Multimedia apps</string>
    <!-- Reusing existing descriptions: carstream_description, fermata_description, performance_monitor_description, aatorque_description, nav2contacts_description -->

    <!-- Page 3: Mirroring Apps (using exact descriptions from MainActivity) -->
    <string name="onboarding_page_mirroring_title">Mirroring apps</string>
    <!-- Reusing existing descriptions: s2a_description, aamirror_description, aa_mirror_plus_description, aa_stream_description -->

    <!-- Page 4: Other Apps (using exact descriptions from MainActivity) -->
    <string name="onboarding_page_others_title">Others</string>
    <!-- Reusing existing descriptions: aapassenger_description, aawidgets_description -->

    <!-- Page 5: Permissions & Setup -->
    <string name="onboarding_permissions_title">Configuração necessária</string>
    <string name="onboarding_permissions_subtitle">Conceda permissões para instalar aplicativos personalizados</string>
    <string name="onboarding_unknown_sources_title">Install Unknown Apps</string>
    <string name="onboarding_unknown_sources_description">Required to install APK files from external sources</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">Notifications</string>
    <string name="onboarding_notifications_description">Get notified about download progress and app updates</string>
    <string name="onboarding_play_protect_title">Google Play Protect</string>
    <string name="onboarding_play_protect_description">Desative temporariamente para permitir a instalação de aplicativos personalizados</string>
    <string name="onboarding_play_protect_warning">O Google Play Protect pode bloquear a instalação de aplicativos personalizados. Você precisa desativá-lo temporariamente ou permitir AAAD quando solicitado.</string>
    <string name="onboarding_open_play_protect">Abrir configurações do Play Protect</string>

    <!-- Navigation Buttons -->
    <string name="onboarding_next">Próximo</string>
    <string name="onboarding_previous">Anterior</string>
    <string name="onboarding_skip">Pular</string>
    <string name="onboarding_grant_permissions">Grant Permissions</string>
    <string name="onboarding_continue">Continue to App</string>
    <string name="onboarding_get_started">Get Started</string>
    <string name="onboarding_finish">Concluir configuração</string>
    <string name="show_intro">Mostrar introdução</string>
</resources>
