<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Üdvözöljük az Android Auto Apps Downloader (AAAD). Ez a segédprogram segít az egyedi alkalmazások telepítésében az Android Auto alkalmazásban a nem root telefonokhoz. Válassza ki a telepíteni kívánt alkalmazást, és várja meg a telepítő megjelenését. Az alkalmazások leírása hosszú nyomás alatt elérhető.</string>
    <string name="title_activity_about_payment">Pro verzió</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">Az AAAD ingyenes verziója lehetővé teszi, hogy havonta egy ingyenes letöltést kapjon. Ha korlátlan ingyenes letöltéseket szeretne élvezni, válthat a PRO verzióra, és élvezheti a teljes funkcionalitást és az alkalmazásfrissítéseket!</string>
    <string name="congratsPro">Gratulálunk, most a PRO verziót használja!</string>
    <string name="notConnected">Nincs csatlakoztatva: nem sikerült lekérni a PRO állapotot</string>
    <string name="About">Névjegy</string>
    <string name="have_promo_code">Van promóciós kódom</string>
    <string name="promo_code">Promóciós kód megadása</string>
    <string name="input_promo_code_here">Ide írja be a promóciós kódot</string>
    <string name="fermata_control_dialog">A(z) %1$s %2$s letöltését készül. A(z) %3$s alkalmazást is telepíteni szeretné?</string>
    <string name="about_to_download">A(z) %1$s letöltésére készül. Szeretnéd folytatni?</string>
    <string name="no">nem</string>
    <string name="warning_payment">A fizetés végén kérjük, nyomja meg manuálisan a „Visszatérés a kereskedőhöz” gombot a tranzakció érvényesítéséhez.</string>
    <string name="attention">Figyelem</string>
    <string name="next_download_available">A következő letöltés a következő helyen lesz elérhető: %1$s</string>
    <string name="connect_error">KAPCSOLÓDÁSI HIBA</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">Nincs több letöltés</item>
        <item quantity="other">Nincs több letöltés</item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"<![CDATA[AAAD (Android Auto Apps Downloader) Shmykelsa fejlesztő és karbantartó. <br><br>Az elérhető alkalmazásokat a következő fejlesztők teszik lehetővé:<br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Gratulálunk, Pro verzió engedélyezve</string>
    <string name="cancelled_payment">Vásárlás megszakítva</string>
    <string name="please_enter_code">Kérjük, írja be a kódot</string>
    <string name="connection_error">Csatlakozási hiba, nem sikerült ellenőrizni</string>
    <string name="not_valid_code">Érvénytelen kód</string>
    <string name="select_which">Melyik?</string>
    <string name="downloading_progress">Letöltés: </string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Az AAMirror alternatívája néhány további funkcióval.</string>
    <string name="aapassenger_description">Ez az alkalmazás azért készült, hogy az utasok kezelhessék az Android Auto egyes funkcióit. Megköveteli, hogy az utas töltse le az AAPassenger programot. A működési állapot jelenleg ismeretlen.</string>
    <string name="s2a_description">A legteljesebb és legátfogobb tükröző alkalmazás az Android Auto számára. Számos olyan funkciót tartalmaz, mint egy testreszabható indító, osztott képernyő, egyedi képernyőméretek és még sok más!</string>
    <string name="aamirror_description">Az első és tartós képernyőtükör alkalmazás az Android Auto alkalmazáshoz. Egy család őse, az AAMirror egyszerűen a telefon képernyőjét tükrözi az autónak.</string>
    <string name="aa_stream_description">Az AAMirror másik alternatívája néhány extra funkcióval. Nemrégiben újjáélesztett és Annexhack javította az újabb Android-verziókhoz.</string>
    <string name="carstream_description">A korábban \"YouTube Auto\" néven ismert CarStream volt az egyik első alkalmazás, amely az egyedi alkalmazások SDK-jával készült. Azzal a fő céllal született, hogy a YouTube-ot eljuttassa az Android Auto szolgáltatáshoz, majd számos képességű webböngészővé vált.</string>
    <string name="fermata_description">"Az Android Auto legteljesebb video- és hanglejátszója, amely teljes lejátszóélményt kínál számos funkcióval, például hálózati adatfolyamokkal és webböngészővel. Ez a Fermata Control társalkalmazáshoz is tartozik, amely lehetővé teszi a lejátszás kezelését az alkalmazáson kívül és a kormánykerék kezelőszervein keresztül."</string>
    <string name="s2a_redirect">Átirányít a screen2auto webhelyre. Innen válassza ki a verziót, és nyissa meg az AAAD segítségével.</string>
    <string name="screen2auto_download">Telepíteni fogja a Screen2Auto alkalmazást. Folytatni kivánja?</string>
    <string name="press_back_warning">Kattintson a vissza gombra a kilépéshez</string>
    <string name="aawidgets_description">Egyetlen céllal született. Hozhat egy programfeladatot az Android Auto alkalmazásba!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Ez egy teljesítménymonitor, amely Martoreto\'s aa-statisztikáin alapszik. Kifejezetten a Volkswagen/Skoda/Seat/Audi MIB2 információs és szórakoztató egységekkel való használatra készült, de másokon is működhet, amennyiben rendelkeznek Android Auto támogatással. Szüksége van a VAG kiterjesztésére is a Volkswagen Cars-on való müködéshez.</string>
    <string name="promotion">15% kedvezményre jogosult</string>
    <string name="first_section_name">Multimédia alkalmazások</string>
    <string name="second_section_name">Tükröző alkalmazások</string>
    <string name="third_section_name">Egyebek</string>
    <string name="might_not_be_compatible">Sajnos úgy tűnik, hogy eszköze nem kompatibilis a Fermata-val.</string>
    <string name="new_version_available">Új verzió elérhető</string>
    <string name="go_to_new_version">Az AAAD új verziója (%1$s verzió) elérhető a GitHubon. Szeretné most letölteni?</string>
    <string name="go_to_download">Letöltéshez</string>
    <string name="ignore_for_now">Most figyelmen kívül hagyja</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[Az AAAD nem tárol semmilyen hitelkártya-adatot vagy személyes adatot a felhasználóról.<br>Hitelesítés céljából az AAAD összegyűjt egy sorszámot, amelyet az Android biztonságosan generál az eszköz egyedi azonosításához. Az eszköz sorozatát az AAAD dolgozza fel a PRO verzió ellenőrzése céljából, és nem nyújt hasznos információt az eszköz modelljéről, az IMIEI-ről vagy a helyről.<br>A PRO verzió fizetését kizárólag a PayPal kezeli, megerősítés és visszatérítés céljából a postai küldemény online Firebase adatbázisba tárolva.]]>"</string>
    <string name="privacy">Adatvédelmi nyilatkozat</string>
    <string name="loading">Betöltés...</string>
    <string name="go_pro">VÁLTS PRO-RA</string>
    <string name="i_m_good">Jól vagyok</string>
    <string name="nav2contacts_description">Az új navigációs alkalmazások megjelenésével az Android Auto programba sokuknak nem áll rendelkezésre a Google Asszisztens támogatása a telefonkönyvbe mentett névjegyek címére történő navigáláshoz. A Nav2Contacts segítséget nyujt ebben! Először válassza ki a használni kívánt navigációs alkalmazást, majd keresse meg a navigálni kívánt névjegyet, és azonnal indítsa el a navigációt!</string>
    <string name="meeting_requirements">Ehhez az alkalmazáshoz legalább Android %d szükséges, sajnálom!</string>
    <string name="back_button_payment_close">KÉRJÜK, ne felejtse el megnyomni a kék gombot: „Visszatérés a kereskedő webhelyére”, miután a fizetés teljes</string>
    <string name="help">Súgó</string>
    <string name="help_dialog">Szeretne most e-mailt küldeni segítségért?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">Előfordulhat, hogy a telefon CPU-architektúrája nem kompatibilis a legtöbb alkalmazással. Kérjük, próbálkozzon legalább egy alkalmazás letöltésével a folytatás előtt.</string>
    <string name="i_understand">Megértem</string>
    <string name="ignore">Figyelmen kívül hagyni</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Engedély másolása másik eszközre</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Innen akarom átengedni az engedélyt</string>
    <string name="license_transfer_help">Ha az engedélyt egyik telefonról a másikra szeretné átruházni, akkor jó helyen jár. Kérjük, válassza ki, mit szeretne csinálni</string>
    <string name="transfer_license">Engedély másolása</string>
    <string name="confirm">Megerősítés</string>
    <string name="license_here_confirm">Biztosan át kívánja adni az engedélyt erre az eszközre?</string>
    <string name="qr_tutorial">Nagyszerű, most nyissa meg azt az eszközt, amelyről az engedélyt át kívánja adni, és válassza a \"Szeretném innen továbbítani az engedélyt\" lehetőséget, majd beolvassa ezt a QR-kódot</string>
    <string name="license_done">Engedély átadva</string>
    <string name="no_license_found">Nincs aktív engedélye ezen az eszközön</string>
    <string name="unknown_sources_warning">A folytatás előtt engedélyeznie kell a telepítést ismeretlen forrásokból. Ha ezt az opciót kikapcsolja, problémákat okozhat az AAAD számára. Nyomja meg az OK gombot, hogy most a beállításokhoz lépjen, aktiválnia kell az Ismeretlen források opciót.</string>
    <string name="qr_code_permission">A QR-kód beolvasásához a kamera engedélye szükséges</string>
    <string name="success_transfer">Engedély érvényesítve</string>
    <string name="email_dialog" comment="&#10;Dialog window">Párbeszéd ablak</string>
    <string name="input_email">Kérjük, adja meg e-mail címét...</string>
    <string name="days_remaining">%d nap van hátra a következő letöltésig</string>
    <string name="hours_remaining">%d óra van hátra a következő letöltésig</string>
    <string name="less_than_hour">Kevesebb mint 1 óra van hátra a következő letöltésig</string>
    <string name="download_available_now">Letöltés most elérhető!</string>
    <string name="app_installed_successfully">Alkalmazás sikeresen telepítve!</string>
    <string name="installation_failed">Telepítés sikertelen</string>
    <string name="installation_timeout_title">Telepítési állapot</string>
    <string name="installation_timeout_message">Az alkalmazás telepítése sikeresen befejeződött?</string>
    <string name="installation_succeeded">Igen, telepítve lett</string>
    <string name="installation_failed_or_cancelled">Nem, sikertelen volt vagy megszakítva</string>
    <string name="download_not_counted">Letöltés nem számít - újra próbálkozhat</string>
    <!-- Onboarding Strings -->
        <!-- Page 1: Warning -->
    <string name="onboarding_warning_title">⚠️ Fontos figyelmeztetés</string>
    <string name="onboarding_warning_message">Ez az alkalmazás NEM kapcsolódik a softonic.com, uptodown.com vagy aadapk.com webhelyekhez. Az egyetlen hivatalos forrás a github.com</string>
    <string name="onboarding_official_source">Hivatalos forrás: github.com/shmykelsa/AAAD</string>

    <!-- Page 2: Welcome -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Welcome to AAAD!</string>
    <string name="onboarding_welcome_subtitle">Android Auto Apps Downloader</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Ez az eszköz segít egyedi alkalmazások telepítésében az Android Auto-ra rootolás nélküli telefonokon. Csúsztassa végig, hogy megtanulja az alkalmazás használatát, majd adja meg a szükséges engedélyeket a kezdéshez.</string>

    <!-- Page 2: App Selection -->
    <string name="onboarding_page_selection_title">Válasszon és telepítsen</string>
    <string name="onboarding_page_selection_description">Válassza ki a telepíteni kívánt alkalmazást, és várja meg, amíg megjelenik a rendszer telepítője.</string>

    <!-- Page 3: App Info -->
    <string name="onboarding_page_info_title">Alkalmazás információk</string>
    <string name="onboarding_page_info_description">Ha nem biztos abban, hogy melyik alkalmazást telepítse, hosszan nyomja meg a gombot a leírás megtekintéséhez.</string>

    <!-- Page 2: Multimedia Apps (using exact descriptions from MainActivity) -->
    <string name="onboarding_page_multimedia_title">Multimedia apps</string>
    <!-- Reusing existing descriptions: carstream_description, fermata_description, performance_monitor_description, aatorque_description, nav2contacts_description -->

    <!-- Page 3: Mirroring Apps (using exact descriptions from MainActivity) -->
    <string name="onboarding_page_mirroring_title">Mirroring apps</string>
    <!-- Reusing existing descriptions: s2a_description, aamirror_description, aa_mirror_plus_description, aa_stream_description -->

    <!-- Page 4: Other Apps (using exact descriptions from MainActivity) -->
    <string name="onboarding_page_others_title">Others</string>
    <!-- Reusing existing descriptions: aapassenger_description, aawidgets_description -->

    <!-- Page 5: Permissions & Setup -->
    <string name="onboarding_permissions_title">Szükséges beállítás</string>
    <string name="onboarding_permissions_subtitle">Engedélyek megadása egyedi alkalmazások telepítéséhez</string>
    <string name="onboarding_unknown_sources_title">Install Unknown Apps</string>
    <string name="onboarding_unknown_sources_description">Required to install APK files from external sources</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">Notifications</string>
    <string name="onboarding_notifications_description">Get notified about download progress and app updates</string>
    <string name="onboarding_play_protect_title">Google Play Protect</string>
    <string name="onboarding_play_protect_description">Átmenetileg tiltsa le az egyedi alkalmazások telepítésének engedélyezéséhez</string>
    <string name="onboarding_play_protect_warning">A Google Play Protect blokkolhatja az egyedi alkalmazások telepítését. Átmenetileg le kell tiltania, vagy engedélyeznie kell az AAAD-t, amikor a rendszer kéri.</string>
    <string name="onboarding_open_play_protect">Play Protect beállítások megnyitása</string>

    <!-- Navigation Buttons -->
    <string name="onboarding_next">Következő</string>
    <string name="onboarding_previous">Előző</string>
    <string name="onboarding_skip">Kihagyás</string>
    <string name="onboarding_grant_permissions">Grant Permissions</string>
    <string name="onboarding_continue">Continue to App</string>
    <string name="onboarding_get_started">Get Started</string>
    <string name="onboarding_finish">Beállítás befejezése</string>
    <string name="show_intro">Bemutató megjelenítése</string>
</resources>
