<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Bem-vindo ao Downloader de Apps Automático para Android Auto (AAAD). Este utilitário ajudará a instalar apps personalizados no Android Auto para telefones não rooteados. Selecione o aplicativo que você deseja instalar e aguarde o instalador aparecer. As descrições do aplicativo estão disponíveis no toque longo.</string>
    <string name="title_activity_about_payment">Versão</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">A versão gratuita de AAAD permite que você tenha um download gratuito por mês. Se você quiser desfrutar de downloads gratuitos ilimitados, você pode alternar para a versão PRO e irá desfrutar de todas as funcionalidades e atualizações de aplicativo!</string>
    <string name="congratsPro">Parabéns, você tem versão PRO!</string>
    <string name="notConnected">Não conectado: não foi possível recuperar o status PRO</string>
    <string name="About">Sobre</string>
    <string name="have_promo_code">Eu tenho um código promocional</string>
    <string name="promo_code">Introduza o código promocional</string>
    <string name="input_promo_code_here">Insira o código promocional aqui</string>
    <string name="fermata_control_dialog">Você está prestes a baixar %1$s %2$s. Você também deseja instalar %3$s?</string>
    <string name="about_to_download">Você está prestes a baixar %1$s. Deseja continuar?</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="warning_payment">Ao fim do pagamento por favor pressione manualmente \"Voltar ao comerciante\" para que a transação seja validada.</string>
    <string name="attention">ATENÇÃO!</string>
    <string name="next_download_available">O próximo download estará disponível em: %1$s</string>
    <string name="connect_error">ERRO DE CONEXÃO</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">Tens um voto restante</item>
        <item quantity="other">Não tens votos restantes</item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"<![CDATA[O AAAD (Android Apps Downloader) é desenvolvido e mantido por Shmykelsa.<br><br>Os aplicativos disponíveis são possibilitados pelos seguintes desenvolvedores:<br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Parabéns, desbloqueaste a versão Pro!</string>
    <string name="cancelled_payment">Compra cancelada</string>
    <string name="please_enter_code">Por favor digite o código.</string>
    <string name="connection_error">Erro de conexão, não foi possível verificar</string>
    <string name="not_valid_code">Não é um código válido</string>
    <string name="select_which">Qual deles?</string>
    <string name="downloading_progress">A transferir…</string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Alternativo para AAMirror com mais algumas funcionalidades.</string>
    <string name="aapassenger_description">Este app foi feito para permitir que os passageiros gerenciem algumas funcionalidades do Android Auto. Requer que o passageiro baixe o AAPassenger. O estado de trabalho é desconhecido.</string>
    <string name="s2a_description">O app de espelhamento mais completo e completo do Android Auto. Inclui muitos recursos, como um lançador personalizável, tela dividida, tamanhos de tela personalizados e muito mais!</string>
    <string name="aamirror_description">O primeiro e duradouro aplicativo de espelhamento de tela para Android Auto. O antecessor de uma família, o AAMirror simplesmente espelha a tela de seu celular para o carro.</string>
    <string name="aa_stream_description">Outra alternativa para o AAMirror com algumas funcionalidades extras. Recentemente revividas e corrigidas para versões mais recentes do Android por Annexhack.</string>
    <string name="carstream_description">Anteriormente conhecido como \"YouTube Auto\", o CarStream foi um dos primeiros aplicativos feitos com o SDK de aplicativos personalizados. Ele nasceu com o principal objetivo de entregar o YouTube para Android Auto e depois se tornou um navegador da web com muitas possibilidades.
    </string>
    <string name="fermata_description">"O mais completo reprodutor de vídeo e áudio para Android Auto, com uma experiência completa com o reprodutor com vários recursos, como streams de rede e também um navegador da web. Ele também vem com o app Fermata Control que permite gerenciar a reprodução fora do aplicativo e a partir dos controles do volante do aplicativo."</string>
    <string name="s2a_redirect">Você será redirecionado para o site screen2autom. A partir daí, selecione a versão e abra com a AAAD.</string>
    <string name="screen2auto_download">Você está prestes a instalar o Screen2Auto. Você quer continuar?</string>
    <string name="press_back_warning">Pressione VOLTAR novamente para sair</string>
    <string name="aawidgets_description">Nascido com uma única tarefa. Traga um widget para o Android Auto!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Este é um monitor de desempenho, com base em aas de Martoreto. É feito especificamente para uso com as unidades de infotainment Volkswagen/Skoda/Seat/Audi MIB2, mas também pode funcionar em outros, desde que tenham suporte Android Auto. Precisa também de extensão do VAG para o trabalho da Volkswagen Cars.</string>
    <string name="promotion">Você está qualificado para um desconto 15%</string>
    <string name="first_section_name">Aplicativos multimídia</string>
    <string name="second_section_name">Espelhamento de aplicativos</string>
    <string name="third_section_name">Outros</string>
    <string name="might_not_be_compatible">Infelizmente, parece que o dispositivo não é compatível com o Fermata.</string>
    <string name="new_version_available">Nova versão disponível</string>
    <string name="go_to_new_version">Uma nova versão da AAAD (versão %1$s) está disponível no GitHub. Você quer baixá-la agora?</string>
    <string name="go_to_download">Ir para descarregar</string>
    <string name="ignore_for_now">Ignorar por enquanto</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[A AAAD não armazena nenhuma informação de cartão de crédito ou dados pessoais do usuário.<br>Para fins de validação, o AAAD coleta um número de série gerado com segurança pelo Android para identificar um dispositivo exclusivamente. A série do dispositivo é processada por AAAD para validar a versão PRO e não fornece nenhuma informação útil sobre o modelo do dispositivo, IMIEI ou localização.<br>O pagamento da versão Pro é gerenciado exclusivamente pelo PayPal e para fins de confirmação e reembolso, o correio é armazenado em um banco de dados online do Firebase.]]>"</string>
    <string name="privacy">Política de Privacidade</string>
    <string name="loading">A carregar...</string>
    <string name="go_pro">Ir para a versão PRO</string>
    <string name="i_m_good">I\'m good</string>
    <string name="nav2contacts_description">Com os novos apps de navegação entrando no Android Auto, muitos deles não têm suporte ao Assistente do Google para navegar por endereços de contatos salvos na agenda telefônica. Nav2Contatos vem para resgatar! Primeiro, selecione o aplicativo de navegação que você deseja usar e, em seguida, procure o contato para o qual você deseja navegar e inicie a navegação imediatamente!</string>
    <string name="meeting_requirements">Este app requer pelo menos Android %d, desculpe!</string>
    <string name="back_button_payment_close">Lembre-se de pressionar o botão azul \"Voltar ao site do comerciante\" após o pagamento ser concluído</string>
    <string name="help">Ajuda</string>
    <string name="help_dialog">Você quer enviar um email para ajuda agora?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">A arquitetura do seu telefone pode não ser compatível com a maioria dos apps. Tente baixar pelo menos um aplicativo antes de prosseguir.</string>
    <string name="i_understand">Compreendo</string>
    <string name="ignore">Ignorar</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Quero transferir a licença aqui</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Eu quero transferir licença daqui</string>
    <string name="license_transfer_help">Se você quiser transferir a licença de um telefone para o outro, você está no lugar certo. Por favor, selecione o que você deseja fazer</string>
    <string name="transfer_license">Transferir licença</string>
    <string name="confirm">Confirmação</string>
    <string name="license_here_confirm">Tem certeza de que deseja transferir a licença para este dispositivo?</string>
    <string name="qr_tutorial">Ótimo, agora abra o dispositivo do qual deseja transferir a licença e selecione \"Eu quero transferir a licença daqui\", então leia este código QR</string>
    <string name="license_done">Licença transferida</string>
    <string name="no_license_found">Você não tem uma licença ativa neste dispositivo</string>
    <string name="unknown_sources_warning">Before proceeding, you have to enable the installation from unknown sources. Leaving this option off might cause troubles to AAAD. Press OK to go to settings now, you will have to activate the option for Unknown Sources.</string>
    <string name="qr_code_permission">The camera permission is needed to scan a QR code</string>
    <string name="success_transfer">Licença válida após</string>
    <string name="email_dialog" comment="&#10;Dialog window">The e-mail will be used in order to verify your purchase, if needed</string>
    <string name="input_email">Por favor, introduza o seu email...</string>
    <string name="days_remaining">%d dias restantes até ao próximo download</string>
    <string name="hours_remaining">%d horas restantes até ao próximo download</string>
    <string name="less_than_hour">Menos de 1 hora restante até ao próximo download</string>
    <string name="download_available_now">Download disponível agora!</string>
    <string name="app_installed_successfully">Aplicação instalada com sucesso!</string>
    <string name="installation_failed">Falha na instalação</string>
    <string name="installation_timeout_title">Estado da Instalação</string>
    <string name="installation_timeout_message">A instalação da aplicação foi concluída com sucesso?</string>
    <string name="installation_succeeded">Sim, foi instalada</string>
    <string name="installation_failed_or_cancelled">Não, falhou ou foi cancelada</string>
    <string name="download_not_counted">Download não contabilizado - pode tentar novamente</string>
</resources>
