<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Vítejte v Android Auto Apps Downloader (AAAD). Tento nástroj pomůže nainstalovat vlastní aplikace na Android Auto pro nerootované telefony. Vyberte aplikaci, kterou chcete nainstalovat a počkejte, až se instalátor objeví. Popisy aplikací jsou k dispozici při dlouhém stisknutí.</string>
    <string name="title_activity_about_payment">Verze PRO</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">Bezplatná verze AAAD vám umožňuje jedno stažení zdarma každý měsíc. Pokud chcete využít neomezeného stahování zdarma, musíte přepnout na PRO verzi a budete využívat plné funkce a aktualizace aplikací!</string>
    <string name="congratsPro">Gratulujeme, máte verzi PRO!</string>
    <string name="notConnected">Není připojeno: nelze získat stav PRO verze</string>
    <string name="About">O aplikaci</string>
    <string name="have_promo_code">Mám promo kód</string>
    <string name="promo_code">Zadejte promo kód</string>
    <string name="input_promo_code_here">Zde můžete vložit promo kód</string>
    <string name="fermata_control_dialog">Chystáte se stáhnout %1$s %2$s. Přejete si také nainstalovat %3$s?</string>
    <string name="about_to_download">Chystáte se stáhnout %1$s. Přejete si pokračovat?</string>
    <string name="no">Ne</string>
    <string name="warning_payment">Na konci platby prosím ručně stiskněte tlačítko \"Vrátit do obchodu\", aby byla transakce potvrzena.</string>
    <string name="attention">UPOZORNĚNÍ</string>
    <string name="next_download_available">Další stažení bude k dispozici dne: %1$s</string>
    <string name="connect_error">CHYBA PŘIPOJENÍ</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">Zbývá vám 1 stažení</item>
        <item quantity="few">Nemáte žádné stažení k dispozici</item>
        <item quantity="many">Nemáte žádné stažení k dispozici</item>
        <item quantity="other">Nemáte žádné stažení k dispozici</item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"<![CDATA[AAAD (Android Auto Apps Downloader) je vyvinut a udržován Shmykelsem.<br><br>Dostupné aplikace jsou vytvořeny těmito vývojáři:<br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Gratulujeme, PRO verze je odemčena</string>
    <string name="cancelled_payment">Nakup zrušen</string>
    <string name="please_enter_code">Zadejte kód, prosím.</string>
    <string name="connection_error">Chyba připojení, nebylo možné ověřit</string>
    <string name="not_valid_code">Neplatný kód</string>
    <string name="select_which">Který?</string>
    <string name="downloading_progress">Stahování…</string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Alternativa k AAMirror s více funkcemi.</string>
    <string name="aapassenger_description">Tato aplikace byla vytvořena pro umožnění pasažérům spravovat některé funkce v Android Auto. Vyžaduje stažení AAPassenger. Pracovní stav je momentálně neznámý.</string>
    <string name="s2a_description">Nejdokonalejší a plně vybavená zrcadlící aplikace pro Android Auto. Obsahuje mnoho funkcí, jako je přizpůsobitelný spouštěč, rozdělená obrazovka, vlastní velikost obrazovky a mnohem více!</string>
    <string name="aamirror_description">První a dlouhodobá aplikace pro zrcadlení obrazovky pro Android Auto. AAMirror prostě zrcadlí obrazovku telefonu do auta.</string>
    <string name="aa_stream_description">Další alternativa AAMirror s některými dalšími funkcemi. Nedávno oživeno a opraveno pro novější verze Androidu od Annexhack.</string>
    <string name="carstream_description">CarStream dříve známý jako \"YouTube Auto\" byl jednou z prvních aplikací vytvořených s vlastní aplikací SDK. Zrodil se s hlavním cílem odesílat YouTube do systému Android Auto a pak se stal webovým prohlížečem s mnoha možnostmi.
    
    </string>
    <string name="fermata_description">"Nejdokonalejší video a audio přehrávač pro Android Auto, s plnou funkčností přehrávače s mnoha funkcemi, jako jsou síťové streamy a také s webovým prohlížečem. Také přichází s doplňkovou aplikací Fermata Ovládání, která umožňuje spravovat přehrávání mimo aplikaci a ovládat je na volantu."</string>
    <string name="s2a_redirect">Budete přesměrováni na webovou stránku screen2auto. Odtud vyberte verzi a otevřete ji pomocí AAAD.</string>
    <string name="screen2auto_download">Chystáte se nainstalovat Screen2Auto. Chcete pokračovat?</string>
    <string name="press_back_warning">Stiskněte prosím znovu ZPĚT pro ukončení</string>
    <string name="aawidgets_description">Zrodil se s jedním úkolem. Přenést widgety do Android Auto!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Jedná se o monitorovací funkci, založenou na Martoreho aa-statistikách. Je speciálně určeno pro použití v Volkswagen/Skoda/Seat/Audi MIB2 infotainmentech, ale může to fungovat i pro ostatní, pokud mají podporu systému Android Auto. Nutné je také rozšíření VAG pro práci na Volkswagen Cars.</string>
    <string name="promotion">Máte nárok na slevu ve výši 15 %</string>
    <string name="first_section_name">Multimediální aplikace</string>
    <string name="second_section_name">Zrcadlující aplikace</string>
    <string name="third_section_name">Ostatní</string>
    <string name="might_not_be_compatible">Bohužel se zdá, že vaše zařízení není kompatibilní s Fermatou.</string>
    <string name="new_version_available">K dispozici je nová verze!</string>
    <string name="go_to_new_version">Na GitHubu je dostupná nová verze AAAD (verze %1$s). Chcete ji nyní stáhnout?</string>
    <string name="go_to_download">Přejít na stažení</string>
    <string name="ignore_for_now">Prozatím ignorovat</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[AAAD neukládá žádné informace o platební kartě ani osobní údaje o uživateli.<br>Pro účely ověření vybírá AAAD sériové číslo, které je bezpečně generováno systémem Android pro jedinečnou identifikaci zařízení. Sada zařízení je zpracována AAAD pro ověření verze PRO a neposkytuje žádné informace o modelu zařízení, IMIEI nebo umístění.<br>Platba pro verze je spravována výhradně přes PayPal a pro účely potvrzení a vrácení je mail uložen do online Firebase databáze.]]>"</string>
    <string name="privacy">Ochrana osobních údajů</string>
    <string name="loading">Načítání...</string>
    <string name="go_pro">Získat PRO verzi!</string>
    <string name="i_m_good">To je  v pohodě</string>
    <string name="nav2contacts_description">S novými navigačními aplikacemi přicházejícími do Android Auto, mnohé z nich nemají podporu Google Assistant pro navigaci na adresy kontaktů uložených v telefonním seznamu. Nav2Contacts nás přicházejí zachránit! Nejprve vyberte navigační aplikaci, kterou chcete použít, poté vyhledejte kontakt, na který chcete navigovat a můžete zahájit navigaci!</string>
    <string name="meeting_requirements">Tato aplikace vyžaduje alespoň Android %d, omlouváme se!</string>
    <string name="back_button_payment_close">Prosím nezapomeňte po dokončení platby stisknout modré tlačítko \"Vrátit se k obchodníkovi\"</string>
    <string name="help">Nápověda</string>
    <string name="help_dialog">Chcete nyní poslat e-mail pro pomoc?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">Architektura procesoru vašeho telefonu nemusí být kompatibilní s většinou aplikací. Před pokračováním zkuste stáhnout alespoň jednu aplikaci.</string>
    <string name="i_understand">Rozumím</string>
    <string name="ignore">Ignorovat</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Sem chci převést licenci</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Odsud chci převést licenci</string>
    <string name="license_transfer_help">Pokud chcete převést licenci z jednoho telefonu na druhý, jste na správném místě. Vyberte prosím, co chcete udělat</string>
    <string name="transfer_license">Převod licence</string>
    <string name="confirm">Potvrzení</string>
    <string name="license_here_confirm">Jste si jisti, že chcete převést licenci do tohoto zařízení?</string>
    <string name="qr_tutorial">Výborně, nyní otevřete zařízení, na které chcete převést licenci a vyberte \"Chci převést licenci\", pak naskenujte tento QR kód</string>
    <string name="license_done">Licence byla převedena</string>
    <string name="no_license_found">Na tomto zařízení nemáte aktivní licenci</string>
    <string name="unknown_sources_warning">Before proceeding, you have to enable the installation from unknown sources. Leaving this option off might cause troubles to AAAD. Press OK to go to settings now, you will have to activate the option for Unknown Sources.</string>
    <string name="qr_code_permission">The camera permission is needed to scan a QR code</string>
    <string name="success_transfer">License validated</string>
</resources>
