<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Bine ați venit la Android Auto Apps Downloader (AAAD). Această utilitate va ajuta la instalarea aplicațiilor personalizate pe Android Auto pentru telefoane non-rooted. Selectați aplicația pe care doriți să o instalați și să așteptați ca instalatorul să apară. Descrierea aplicației este disponibilă la apăsarea lungă.6004010881509777</string>
    <string name="title_activity_about_payment">Versiunea Pro</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">Versiunea gratuită AAAD îți permite să ai o descărcare gratuită în fiecare lună. Dacă vrei să te bucuri de descărcări nelimitate, poți trece la versiunea PRO și te vei bucura de funcționalități și actualizări complete ale aplicației!</string>
    <string name="congratsPro">Felicitări, ai versiunea PRO!</string>
    <string name="notConnected">Nu este conectat: nu s-a putut prelua statusul PRO</string>
    <string name="About">Despre</string>
    <string name="have_promo_code">Am un cod promoțional</string>
    <string name="promo_code">Introduceti codul Promotional</string>
    <string name="input_promo_code_here">Introduceți codul promoțional aici</string>
    <string name="fermata_control_dialog">Sunteți pe cale să descărcați %1$s %2$s. Doriți să instalați și %3$s?</string>
    <string name="about_to_download">Sunteți pe cale să descărcați %1$s. Doriți să continuați?</string>
    <string name="no">nu</string>
    <string name="warning_payment">La sfârșitul plății te rugăm să apeși manual \"Revino la comerciant\" pentru ca tranzacția să fie validată.</string>
    <string name="attention">ATENŢIE!</string>
    <string name="next_download_available">Următoarea descărcare va fi disponibilă pe: %1$s</string>
    <string name="connect_error">EROARE DE CONEXIUNE</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">You have 1 download remaining</item>
        <item quantity="few">You have 1 download remaining</item>
        <item quantity="other">Nu ai nici o descărcare rămasă</item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"<![CDATA[AAAD (Android Auto Apps Downloader) este dezvoltat și întreținut de Shmykelsa. <br> <br> Aplicațiile disponibile sunt posibile datorită următorilor dezvoltatori: <br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Felicitări, versiunea PRO deblocată</string>
    <string name="cancelled_payment">Achiziție anulată</string>
    <string name="please_enter_code">Vă rugăm să introduceți un cod</string>
    <string name="connection_error">Eroare de conexiune, nu s-a putut verifica</string>
    <string name="not_valid_code">Codul nu este valid</string>
    <string name="select_which">Care din ele?</string>
    <string name="downloading_progress">Descărcare…</string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Alternativă la AAMirror cu mai multe funcționalități.</string>
    <string name="aapassenger_description">Această aplicație a fost creată pentru a permite pasagerilor să gestioneze unele funcționalități în Android Auto. Necesită ca pasagerul să descarce AAPassenger. Starea de lucru este în prezent necunoscută.</string>
    <string name="s2a_description">Cea completă aplicație de oglindire pentru Android Auto.Include multe funcții precum un lansator personalizabil,ecran divizat, dimensiuni personalizate ale ecranului și multe altele!</string>
    <string name="aamirror_description">Prima aplicație pentru oglindirea ecranului pe termen lung pentru Auto Android. Strămoşul unei familii, AAMirror pur şi simplu reflectă ecranul telefonului tău la maşină.</string>
    <string name="aa_stream_description">O altă alternativă la AAMirror cu unele funcționalități suplimentare. Recent, reînviate și reparate pentru versiuni mai noi de Android de către anexă.</string>
    <string name="carstream_description">Cunoscut anterior ca \"YouTube Auto\", CarStream a fost una din primele aplicații făcute cu SDK pentru aplicații personalizate. S-a născut cu scopul principal de a livra YouTube pe Android Auto și apoi a devenit un browser web cu multe capabilități.
    
    </string>
    <string name="fermata_description">"Cel mai complet videoclip și audio player pentru Android Auto, prezintă o experiență completă a jucătorului cu multe caracteristici, cum ar fi stream-urile de rețea și, de asemenea, un browser web. De asemenea, vine cu aplicația companion Fermata Control care permite gestionarea redării în afara aplicației și a comenzilor volanului."</string>
    <string name="s2a_redirect">Veți fi redirecționat către site-ul screen2auto. De acolo, selectați versiunea si deschideți cu AAAD.</string>
    <string name="screen2auto_download">Urmează să instalați Ecran 2Auto. Doriți să continuați?</string>
    <string name="press_back_warning">Apăsați din nou BACK pentru a ieși</string>
    <string name="aawidgets_description">Născut cu o singură sarcină. Aduce un widget pe Android Auto!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Acesta este un monitor de performanţă, bazat pe aa-statistici de la Martoreto. A fost făcută special pentru a fi folosită cu unităţi de etanşare Volkswagen/Skoda/Seat/Audi MIB2, dar ar putea funcționa și la alții, atâta timp cât au suport Android Auto. Necesită, de asemenea, extensie VAG pentru a acţiona asupra maşinilor Volkswagen.</string>
    <string name="promotion">Sunteți eligibil pentru o reducere de 15%</string>
    <string name="first_section_name">Aplicații multimedia</string>
    <string name="second_section_name">Aplicații de oglindire</string>
    <string name="third_section_name">Altele</string>
    <string name="might_not_be_compatible">Din păcate, se pare că dispozitivul tău nu este compatibil cu Fermata.</string>
    <string name="new_version_available">O nouă versiune este disponibilă</string>
    <string name="go_to_new_version">O nouă versiune AAAD (versiunea %1$s) este disponibilă pe GitHub. Doriți să o descărcați acum?</string>
    <string name="go_to_download">Go to download</string>
    <string name="ignore_for_now">Ignoră pentru moment</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[AAAD nu stochează informații despre card sau date personale despre utilizator.<br>Pentru validare, AAAD colectează un număr de serie care este generat în siguranță de Android pentru a identifica unic un dispozitiv. Serialul dispozitivului este procesat de AAAD pentru a valida versiunea PRO și nu oferă informații utile despre modelul dispozitivului, IMZ sau locație.<br>Plata versiunii pro este gestionată exclusiv de PayPal și, în scopul confirmării și rambursării, poșta este stocată către o bază de date online cu Firebas.]]>"</string>
    <string name="privacy">Politică de confidenţialitate</string>
    <string name="loading">Se încarcă...</string>
    <string name="go_pro">GO PRO</string>
    <string name="i_m_good">I\'m good</string>
    <string name="nav2contacts_description">Cu noile aplicații de navigare care ajung în Android Auto, multora dintre ei le lipseşte sprijinul asistentului Google pentru a naviga la adresele contactelor salvate în cartea telefonică. Nav2Contactele vin să salveze ! Mai întâi, selectaţi aplicația de navigare pe care doriţi să o folosiţi, apoi căutaţi contactul la care doriţi să navigaţi şi să porniţi navigarea imediat!</string>
    <string name="meeting_requirements">Această aplicație necesită cel puțin Android %d, ne pare rău!</string>
    <string name="back_button_payment_close">Nu uita să apeși butonul albastru \"Întoarce-te la site-ul comerciant\" după efectuarea plății</string>
    <string name="help">Ajutor</string>
    <string name="help_dialog">Doriți să trimiteți un e-mail pentru ajutor chiar acum?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">Este posibil ca arhitectura procesorului telefonului să nu fie compatibilă cu majoritatea aplicațiilor. Încercați să descărcați cel puțin o aplicație înainte de a continua.</string>
    <string name="i_understand">Am înţeles</string>
    <string name="ignore">Ignoră</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Vreau să transfer licența aici</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Vreau să transfer licența de aici</string>
    <string name="license_transfer_help">Dacă vrei să transferi licența de la un telefon la altul, ești în locul potrivit. Vă rugăm să selectați ce doriți să faceți</string>
    <string name="transfer_license">Transferă licența</string>
    <string name="confirm">Confirmare</string>
    <string name="license_here_confirm">Sunteți sigur că doriți să transferați licența pe acest dispozitiv?</string>
    <string name="qr_tutorial">Grozav, acum deschide dispozitivul din care vrei să transferi licența și selectează \"Vreau să transfer licența de aici\", apoi scanați acest cod QR</string>
    <string name="license_done">Licență transferată</string>
    <string name="no_license_found">Nu aveți o licență activă pe acest dispozitiv</string>
    <string name="unknown_sources_warning">Înainte de a continua, trebuie să activați instalarea din surse necunoscute. Dacă lăsați această opțiune dezactivată, ar putea cauza probleme AAAD. Apăsați OK pentru a merge acum la setări, va trebui să activați opțiunea pentru surse necunoscute.</string>
    <string name="qr_code_permission">Permisiunea camerei este necesară pentru a scana un cod QR</string>
    <string name="success_transfer">Licență validă.</string>
    <string name="email_dialog" comment="&#10;Dialog window">Grecusorin70@gmail. com</string>
    <string name="input_email">George. rusu19@gmail. com. să introduceți adresa de... costelalbu99@gmail. com...</string>
    <string name="days_remaining">%d zile rămân până la următoarea descărcare</string>
    <string name="hours_remaining">%d ore rămân până la următoarea descărcare</string>
    <string name="less_than_hour">Mai puțin de 1 oră rămâne până la următoarea descărcare</string>
    <string name="download_available_now">Descărcare disponibilă acum!</string>
    <string name="app_installed_successfully">Aplicația a fost instalată cu succes!</string>
    <string name="installation_failed">Instalarea a eșuat</string>
    <string name="installation_timeout_title">Starea instalării</string>
    <string name="installation_timeout_message">S-a finalizat cu succes instalarea aplicației?</string>
    <string name="installation_succeeded">Da, a fost instalată</string>
    <string name="installation_failed_or_cancelled">Nu, a eșuat sau a fost anulată</string>
    <string name="download_not_counted">Descărcare necontorizată - puteți încerca din nou</string>
    <!-- Onboarding Strings -->
        <!-- Page 1: Warning -->
    <string name="onboarding_warning_title">⚠️ Avertisment important</string>
    <string name="onboarding_warning_message">Această aplicație NU este afiliată cu softonic.com, uptodown.com sau aadapk.com. Singura sursă oficială este github.com</string>
    <string name="onboarding_official_source">Sursă oficială: github.com/shmykelsa/AAAD</string>

    <!-- Page 2: Welcome -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Welcome to AAAD!</string>
    <string name="onboarding_welcome_subtitle">Android Auto Apps Downloader</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Acest utilitar va ajuta la instalarea aplicațiilor personalizate pe Android Auto pentru telefoane fără root. Glisați pentru a învăța cum să utilizați aplicația, apoi acordați permisiunile necesare pentru a începe.</string>

    <!-- Page 2: App Selection -->
    <string name="onboarding_page_selection_title">Selectați și instalați</string>
    <string name="onboarding_page_selection_description">Selectați aplicația pe care doriți să o instalați și așteptați ca programul de instalare al sistemului să apară.</string>

    <!-- Page 3: App Info -->
    <string name="onboarding_page_info_title">Informații despre aplicație</string>
    <string name="onboarding_page_info_description">Dacă nu sunteți sigur ce aplicație să instalați, apăsați lung butonul pentru a obține o descriere.</string>

    <!-- Page 2: Multimedia Apps (using exact descriptions from MainActivity) -->
    <string name="onboarding_page_multimedia_title">Multimedia apps</string>
    <!-- Reusing existing descriptions: carstream_description, fermata_description, performance_monitor_description, aatorque_description, nav2contacts_description -->

    <!-- Page 3: Mirroring Apps (using exact descriptions from MainActivity) -->
    <string name="onboarding_page_mirroring_title">Mirroring apps</string>
    <!-- Reusing existing descriptions: s2a_description, aamirror_description, aa_mirror_plus_description, aa_stream_description -->

    <!-- Page 4: Other Apps (using exact descriptions from MainActivity) -->
    <string name="onboarding_page_others_title">Others</string>
    <!-- Reusing existing descriptions: aapassenger_description, aawidgets_description -->

    <!-- Page 5: Permissions & Setup -->
    <string name="onboarding_permissions_title">Configurare necesară</string>
    <string name="onboarding_permissions_subtitle">Acordați permisiuni pentru a instala aplicații personalizate</string>
    <string name="onboarding_unknown_sources_title">Install Unknown Apps</string>
    <string name="onboarding_unknown_sources_description">Required to install APK files from external sources</string>
    <string name="onboarding_notifications_title">Notifications</string>
    <string name="onboarding_notifications_description">Get notified about download progress and app updates</string>
    <string name="onboarding_play_protect_title">Google Play Protect</string>
    <string name="onboarding_play_protect_description">Dezactivați temporar pentru a permite instalarea aplicațiilor personalizate</string>
    <string name="onboarding_play_protect_warning">Google Play Protect poate bloca instalarea aplicațiilor personalizate. Trebuie să îl dezactivați temporar sau să permiteți AAAD când vi se solicită.</string>
    <string name="onboarding_open_play_protect">Deschideți setările Play Protect</string>

    <!-- Navigation Buttons -->
    <string name="onboarding_next">Următorul</string>
    <string name="onboarding_previous">Anterior</string>
    <string name="onboarding_skip">Omite</string>
    <string name="onboarding_grant_permissions">Grant Permissions</string>
    <string name="onboarding_continue">Continue to App</string>
    <string name="onboarding_get_started">Get Started</string>
    <string name="onboarding_finish">Finalizare configurare</string>
    <string name="show_intro">Afișează introducerea</string>
</resources>
