<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Вас приветствует загрузчик специализированных приложений для  Android Auto (AAAD). Эта утилита поможет установить  приложения, адаптированные для работы в Android Auto на телефоны, не имеющие root. Выберите приложение, которое  хотите установить, и дождитесь окончания установки программы. При длительном нажатии на названии приложения доступно его описание.</string>
    <string name="title_activity_about_payment">PRO версия</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">Бесплатная версия AAAD позволяет вам установить одно приложение раз в месяц. Если вы хотите убрать это ограничение, приобретите полную версию. Это позволит вам пользоваться всеми функциями и обновлениями приложений без ограничений!</string>
    <string name="congratsPro">Поздравляем, у вас полная версия!</string>
    <string name="notConnected">Не подключено: не удалось получить PRO статус</string>
    <string name="About">О приложении</string>
    <string name="have_promo_code">У меня есть промокод</string>
    <string name="promo_code">Введите промокод</string>
    <string name="input_promo_code_here">Введите промокод</string>
    <string name="fermata_control_dialog">Вы собираетесь установить %1$s %2$s. Хотели бы вы также установить %3$s?</string>
    <string name="about_to_download">Вы собираетесь установить %1$s. Продолжить?</string>
    <string name="no">нет</string>
    <string name="warning_payment">После оплаты, пожалуйста, вручную нажмите \"Вернуться к продавцу\", для подтверждения транзакции. </string>
    <string name="attention">ВНИМАНИЕ!</string>
    <string name="next_download_available">Следующая установка будет доступна: %1$s</string>
    <string name="connect_error">ОШИБКА СОЕДИНЕНИЯ</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">Вы можете произвести одну установку</item>
        <item quantity="few">У вас закончились бесплатные установки</item>
        <item quantity="many">У вас закончились бесплатные установки</item>
        <item quantity="other">У вас закончились бесплатные установки</item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"<![CDATA[AAAD (Android Auto Apps Downloader) разработан и поддерживается Shmykelsa.<br><br>Доступные приложения созданы следующими разработчиками:<br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Поздравляем, полная версия разблокирована!</string>
    <string name="cancelled_payment">Покупка отменена</string>
    <string name="please_enter_code">Пожалуйста, введите код</string>
    <string name="connection_error">Ошибка соединения, не удалось подтвердить</string>
    <string name="not_valid_code">Неверный код</string>
    <string name="select_which">Который из них?</string>
    <string name="downloading_progress">Загружается…</string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Альтернатива AAMirror с более функциональными возможностями.</string>
    <string name="aapassenger_description">Это приложение было создано для того, чтобы пассажиры могли управлять некоторыми функциями Android Auto. Пассажиру требуется скачать AAPassenger. Работоспособность  на данный момент неизвестна.</string>
    <string name="s2a_description">Наиболее полноценное  приложение для зеркалирования телефона в Android Auto. Включает в себя множество функций, таких как настраиваемый лаунчер, разделение экрана, пользовательский размер экрана и многое другое!</string>
    <string name="aamirror_description">Первое и надежное приложение для зеркального отображения экрана в Android Auto. AAMirror, прародитель семейства, просто зеркалирует экран вашего телефона в автомобиль.</string>
    <string name="aa_stream_description">Еще одна альтернатива AAMirror с некоторыми дополнительными функциями. Недавно возрождена и исправлена для новых версий Android благодаря Annexhack.</string>
    <string name="carstream_description">CarStream, ранее известный как \"YouTube Auto\", была одним из первых приложений, созданных с помощью SDK пользовательских приложений. Он был создан с основной целью - доставка YouTube в Android Auto. Затем он стал веб-браузером с множеством возможностей.
    </string>
    <string name="fermata_description">"Полнофункциональный видео- и аудиоплеер для Android Auto, представляющий полноценный проигрыватель со многими функциями, такими как сетевые потоки, а также веб-браузер. Он также поставляется с сопутствующим приложением Fermata Control, которое позволяет управлять воспроизведением вне приложения и с помощью элементов управления на рулевом колесе."</string>
    <string name="s2a_redirect">Вы будете перенаправлены на сайт Screen2Auto, там выберите нужную версию и откройте её с помощью AAAD.</string>
    <string name="screen2auto_download">Вы собираетесь установить Screen2Auto. Хотите продолжить?</string>
    <string name="press_back_warning">Чтобы выйти, повторно нажмите кнопку Назад.</string>
    <string name="aawidgets_description">Создано для единственной цели - добавить виджет для Android Auto!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Это монитор производительности, основанный на Martoreto\'s aa-stats. Он предназначен для использования в автомобилях Volkswagen/Skoda/Seat/Audi MIB2 infotainment, но он также может работать на других автомобилях, если они поддерживают Android Auto. Требуется также расширение VAG для работы на Volkswagen Cars.</string>
    <string name="promotion">Вы можете воспользоваться скидкой 15%</string>
    <string name="first_section_name">Мультимедийные приложения</string>
    <string name="second_section_name">Зеркалирующие приложения</string>
    <string name="third_section_name">Другие</string>
    <string name="might_not_be_compatible">К сожалению, ваше устройство не совместимо с Fermata.</string>
    <string name="new_version_available">Доступна новая версия</string>
    <string name="go_to_new_version">Новая версия AAAD (версия %1$s) доступна на GitHub. Загрузить ее сейчас?</string>
    <string name="go_to_download">Перейти к загрузке</string>
    <string name="ignore_for_now">Пока что игнорировать</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[AAAD не хранит информацию о кредитных картах или личные данные пользователя.<br>В целях проверки AAAD собирает серийный номер, который надежно генерируется Android для уникальной идентификации устройства. Серийный номер устройства обрабатывается AAAD для проверки PRO версии и не предоставляет никакой полезной информации о модели устройства, IMIEI или местоположении.<br>Оплата PRO версии осуществляется исключительно через PayPal, а для подтверждения и возврата средств почта хранится в онлайн-базе данных Firebase.]]>"</string>
    <string name="privacy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="loading">Загрузка...</string>
    <string name="go_pro">Перейти к PRO версии</string>
    <string name="i_m_good">Мне и тут хорошо</string>
    <string name="nav2contacts_description">С появлением новых навигационных приложений в Android Auto, многие из них не имеют поддержки Google Assistant для навигации к адресам контактов, сохраненных в телефонной книге. На помощь придет Nav2Contacts! Сначала выберите навигационное приложение, которое вы хотите использовать, затем найдите контакт, к которому вы хотите направиться, и сразу же начните навигацию!</string>
    <string name="meeting_requirements">Это приложение требует, по крайней мере, Android %d, извините!</string>
    <string name="back_button_payment_close">Пожалуйста, не забудьте нажать кнопку \"Вернуться к продавцу\" после завершения оплаты</string>
    <string name="help">Помощь</string>
    <string name="help_dialog">Вы хотите отправить e-mail прямо сейчас для получения помощи ?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">Архитектура процессора вашего телефона может быть несовместима с большинством приложений. Пожалуйста, попробуйте загрузить хотя бы одно приложение перед продолжением.</string>
    <string name="i_understand">Ясно</string>
    <string name="ignore">Игнорировать</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Я хочу передать лицензию сюда</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Я хочу передать лицензию отсюда</string>
    <string name="license_transfer_help">Если вы хотите перенести лицензию с одного телефона на другой, вы находитесь в нужном месте. Пожалуйста, выберите то, что хотите сделать</string>
    <string name="transfer_license">Перенос лицензии</string>
    <string name="confirm">Подтверждение</string>
    <string name="license_here_confirm">Вы уверены, что хотите перенести лицензию сюда?</string>
    <string name="qr_tutorial">Отлично, теперь откройте устройство, с которого вы хотите перенести лицензию, и выберите «Я хочу перенести лицензию отсюда», затем отсканируйте этот QR-код</string>
    <string name="license_done">License transferred</string>
    <string name="no_license_found">Hi</string>
    <string name="unknown_sources_warning">Before proceeding, you have to enable the installation from unknown sources. Leaving this option off might cause troubles to AAAD. Press OK to go to settings now, you will have to activate the option for Unknown Sources.</string>
    <string name="qr_code_permission">Для сканирования QR-кодов необходимо предоставить доступ к камере!</string>
    <string name="success_transfer">Лицензия подтверждена</string>
</resources>
