<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Добро пожаловать в Android Auto Apps Downloader (AAAD). Эта утилита поможет установить пользовательские приложения в Android Auto на телефоны, не имеющие root. Выберите приложение, которое вы хотите установить, и дождитесь появления установщика. Описания приложений доступны при длительном нажатии.</string>
    <string name="title_activity_about_payment">PRO версия</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">Бесплатная версия AAAD позволяет Вам иметь одну бесплатную загрузку каждый месяц. Если Вы хотите наслаждаться неограниченным количеством бесплатных загрузок, Вы можете переключиться на PRO версию и насладиться всеми функциями и обновлениями приложения!</string>
    <string name="congratsPro">Поздравляю, у вас есть PRO версия!</string>
    <string name="notConnected">Нет соединения: не удалось получить PRO статус</string>
    <string name="About">О приложении</string>
    <string name="have_promo_code">У меня есть промокод</string>
    <string name="promo_code">Введите промокод</string>
    <string name="input_promo_code_here">Введите промокод</string>
    <string name="fermata_control_dialog">Вы собираетесь загрузить %1$s %2$s. Хотите ли Вы также установить %3$s?</string>
    <string name="about_to_download">Вы собираетесь загрузить %1$s. Желаете ли Вы продолжить?</string>
    <string name="no">нет</string>
    <string name="warning_payment">В конце платежа, пожалуйста, вручную нажмите \"Вернуться к продавцу\", чтобы транзакция была подтверждена.</string>
    <string name="attention">ВНИМАНИЕ</string>
    <string name="next_download_available">Следующая загрузка будет доступна на %1$s</string>
    <string name="connect_error">ОШИБКА СОЕДИНЕНИЯ</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">У Вас осталась одна загрузка</item>
        <item quantity="few">У Вас осталось несколько загрузок</item>
        <item quantity="many">У Вас осталось много загрузок</item>
        <item quantity="other">У Вас не осталось загрузок</item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"<![CDATA[AAAD (Android Auto Apps Downloader) разработан и поддерживается Shmykelsa.<br><br>Доступные приложения созданы следующими разработчиками:<br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Поздравляем, PRO версия разблокирована</string>
    <string name="cancelled_payment">Покупка отменена</string>
    <string name="please_enter_code">Пожалуйста, введите код</string>
    <string name="connection_error">Ошибка подключения, не удалось проверить</string>
    <string name="not_valid_code">Недействительный код</string>
    <string name="select_which">Который из них?</string>
    <string name="downloading_progress">Скачивание…</string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Альтернатива AAMirror с некоторыми дополнительными функциями.</string>
    <string name="aapassenger_description">Это приложение было создано для того, чтобы пассажиры могли управлять некоторыми функциями Android Auto. Пассажиру требуется скачать AAPassenger. Рабочее состояние на данный момент неизвестно.</string>
    <string name="s2a_description">Наиболее законченное и полнофункциональное приложение для зеркалирования в Android Auto. Включает в себя множество функций, таких как настраиваемый лаунчер, разделение экрана, пользовательский размер экрана и многое другое!</string>
    <string name="aamirror_description">Первое и надежное приложение для зеркального отображения экрана в Android Auto. AAMirror, прародитель семейства, просто зеркалирует экран вашего телефона в автомобиль.</string>
    <string name="aa_stream_description">Еще одна альтернатива AAMirror с некоторыми дополнительными функциями. Недавно возрождена и исправлена для новых версий Android благодаря Annexhack.</string>
    <string name="carstream_description">CarStream, ранее известный как \"YouTube Auto\", была одним из первых приложений, созданных с помощью SDK пользовательских приложений. Он был создан с основной целью - доставка YouTube в Android Auto. Затем он стал веб-браузером с множеством возможностей.
    </string>
    <string name="fermata_description">"Полнофункциональный видео- и аудиоплеер для Android Auto, представляющий полноценный проигрыватель со многими функциями, такими как сетевые потоки, а также веб-браузер. Он также поставляется с сопутствующим приложением Fermata Control, которое позволяет управлять воспроизведением вне приложения и с помощью элементов управления на рулевом колесе."</string>
    <string name="s2a_redirect">Вы будете перенаправлены на сайт screen2auto. Оттуда выберите версию и откройте с помощью AAAD.</string>
    <string name="screen2auto_download">Вы собираетесь установить Screen2Auto. Вы хотите продолжить?</string>
    <string name="press_back_warning">Пожалуйста, нажмите НАЗАД еще раз, чтобы выйти</string>
    <string name="aawidgets_description">Создано для единственной цели - добавить виджет для Android Auto!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Это монитор производительности, основанный на Martoreto\'s aa-stats. Он предназначен для использования в автомобилях Volkswagen/Skoda/Seat/Audi MIB2 infotainment, но он также может работать на других автомобилях, если они поддерживают Android Auto. Требуется также расширение VAG для работы на Volkswagen Cars.</string>
    <string name="promotion">Вы имеете право на 15% скидку</string>
    <string name="first_section_name">Мультимедийные приложения</string>
    <string name="second_section_name">Приложения для зеркалирования экрана</string>
    <string name="third_section_name">Другие</string>
    <string name="might_not_be_compatible">К сожалению, кажется, что Ваше устройство несовместимо с Fermata.</string>
    <string name="new_version_available">Доступна новая версия</string>
    <string name="go_to_new_version">Новая версия AAAD (версия %1$s) доступна на GitHub. Вы хотите загрузить её прямо сейчас?</string>
    <string name="go_to_download">Перейти к загрузке</string>
    <string name="ignore_for_now">Пока что игнорировать</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[AAAD не хранит информацию о кредитных картах или личные данные пользователя.<br>В целях проверки AAAD собирает серийный номер, который надежно генерируется Android для уникальной идентификации устройства. Серийный номер устройства обрабатывается AAAD для проверки PRO версии и не предоставляет никакой полезной информации о модели устройства, IMIEI или местоположении.<br>Оплата PRO версии осуществляется исключительно через PayPal, а для подтверждения и возврата средств почта хранится в онлайн-базе данных Firebase.]]>"</string>
    <string name="privacy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="loading">Загрузка...</string>
    <string name="go_pro">Перейти к PRO версии</string>
    <string name="i_m_good">Мне и тут хорошо</string>
    <string name="nav2contacts_description">С появлением новых навигационных приложений в Android Auto, многие из них не имеют поддержки Google Assistant для навигации к адресам контактов, сохраненных в телефонной книге. На помощь придет Nav2Contacts! Сначала выберите навигационное приложение, которое вы хотите использовать, затем найдите контакт, к которому вы хотите направиться, и сразу же начните навигацию!</string>
    <string name="meeting_requirements">Это приложение требует, по крайней мере, Android %d, извините!</string>
    <string name="back_button_payment_close">ПОЖАЛУЙСТА, не забудьте нажать синюю кнопку \"Вернуться на сайт продавца\" после завершения оплаты</string>
    <string name="help">Помощь</string>
    <string name="help_dialog">Вы хотите отправить электронное письмо для получения помощи прямо сейчас?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">Архитектура ЦП Вашего телефона может быть несовместима с большинством приложений. Пожалуйста, попробуйте загрузить хотя бы одно приложение, прежде чем продолжить.</string>
    <string name="i_understand">Я понял</string>
    <string name="ignore">Игнорировать</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Я хочу перенести лицензию сюда</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Я хочу перенести лицензию отсюда</string>
    <string name="license_transfer_help">Если Вы хотите перенести лицензию с одного телефона на другой, Вы находитесь в нужном месте. Пожалуйста, выберите то, что вы хотите сделать</string>
    <string name="transfer_license">Перенос лицензии</string>
    <string name="confirm">Подтверждение</string>
    <string name="license_here_confirm">Вы уверены, что хотите перенести лицензию на это устройство?</string>
    <string name="qr_tutorial">Отлично, теперь откройте устройство, с которого Вы хотите перенести лицензию, и выберите «Я хочу перенести лицензию отсюда», затем отсканируйте этот QR-код</string>
    <string name="license_done">Лицензия перенесена</string>
    <string name="no_license_found">У Вас нет активной лицензии на этом устройстве</string>
    <string name="unknown_sources_warning">Прежде чем продолжить, Вы должны разрешить установку из неизвестных источников. Если оставить этот параметр выключенным, AAAD может столкнуться с проблемами. Нажмите ОК, чтобы перейти к настройкам сейчас, Вам нужно будет активировать опцию \"Неизвестные источники\".</string>
    <string name="qr_code_permission">Для сканирования QR-кодов необходимо предоставить доступ к камере!</string>
    <string name="success_transfer">Лицензия подтверждена</string>
</resources>
