<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Vitajte v Android Auto Apps Downloader (AAAD). Táto pomôcka Vám pomôže nainštalovať vlastné aplikácie do Android Auto aj pre telefóny, bez potreby superužívateľa - ROOT. Vyberte aplikáciu, ktorú chcete nainštalovať, a počkajte, kým sa objaví inštalačný program. Popisy aplikácií sú k dispozícii dlhým stlačením.</string>
    <string name="title_activity_about_payment">PRO Verzia</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">Bezplatná verzia AAAD vám umožňuje mať každý mesiac jedno bezplatné stiahnutie. Ak si chcete vychutnať neobmedzené sťahovanie zadarmo, môžete prejsť na verziu PRO a užijete si všetky funkcie a aktualizácie aplikácií!</string>
    <string name="congratsPro">Gratulujeme, máte verziu PRO!</string>
    <string name="notConnected">Nepripojené: nie je možné načítať PRO status</string>
    <string name="About">O</string>
    <string name="have_promo_code">Mám promo kód</string>
    <string name="promo_code">Vložte promo kód</string>
    <string name="input_promo_code_here">Sem zadajte promo kód</string>
    <string name="fermata_control_dialog">Chystáte sa stiahnuť %1$s %2$s. Chcete tiež nainštalovať %3$s?</string>
    <string name="about_to_download">Chystáte sa stiahnuť %1$s. Chcete pokračovať?</string>
    <string name="no">nie</string>
    <string name="warning_payment">Na konci platby prosím manuálne stlačte \"Späť k obchodníkovi\" preto aby sa transakcia zvalidovala.</string>
    <string name="attention">POZOR</string>
    <string name="next_download_available">Nasledujúce stiahnutie bude dostupné: %1$s</string>
    <string name="connect_error">CHYBA PRIPOJENIA</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">Zostáva vám 1 stiahnutie</item>
        <item quantity="few">Nezostáva vám žiadne stiahnutie</item>
        <item quantity="many">Nezostáva vám žiadne stiahnutie</item>
        <item quantity="other">Nezostáva vám žiadne sťahovanie</item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"<![CDATA[AAAD (Android Auto Apps Downloader) je vyvíjaný a udržiavaný od Shmykelsa.<br><br>Dostupné aplikácie umožňujú nasledujúci vývojári:<br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Gratulujeme, verzia PRO je odomknutá</string>
    <string name="cancelled_payment">Nákup prerušený</string>
    <string name="please_enter_code">Prosím vložte kód</string>
    <string name="connection_error">Chyba pripojenia, nepodarilo sa overiť</string>
    <string name="not_valid_code">Nie je platný kód</string>
    <string name="select_which">Ktorý?</string>
    <string name="downloading_progress">Sťahujem…</string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Alternatíva k AAMirror s niektorými ďalšími funkciami.</string>
    <string name="aapassenger_description">Táto aplikácia bola vyvinutá preto, aby umožnila cestujúcim spravovať niektoré funkcie v systéme Android Auto. Vyžaduje od cestujúceho stiahnutie aplikácie AAPassenger. Funkčnosť tejto aplikácie nie je momentálne známa.</string>
    <string name="s2a_description">Najkompletnejšia a najkompletnejšia zrkadlová aplikácia pre Android Auto. Zahŕňa mnoho funkcií, ako je prispôsobiteľný spúšťač, rozdelená obrazovka, vlastné veľkosti obrazovky a oveľa viac!</string>
    <string name="aamirror_description">Prvá a dlho funkčná aplikácia na zrkadlenie aplikácií pre Android Auto. Predchodca aplikácií AAMirror jednoducho zrkadlí obrazovku Vašeho telefónu do auta.</string>
    <string name="aa_stream_description">Ďalšia alternatíva k AAMirror s ďalšími extra funkciami. Nedávno oživil a opravil pre novšie verzie systému Android Annexhack.</string>
    <string name="carstream_description">Predtým známe ako \"YouTube Auto\", CarStrem bola jedna z prvých aplikácií pomocou vlastnej aplikácie SDK. Zrodil sa s hlavným účelom poskytovania služby YouTube pre Android Auto a potom sa stal webovým prehliadačom s mnohými funkciami.    </string>
    <string name="fermata_description">"Najkompletnejší video a audio prehrávač pre Android Auto s plnohodnotným prehrávačom s mnohými funkciami, ako sú sieťové toky a tiež webový prehliadač. Dodáva sa tiež s doplnkovou aplikáciou Fermata Control, ktorá umožňuje spravovať prehrávanie mimo aplikácie a z ovládacích prvkov na volante."</string>
    <string name="s2a_redirect">Budete presmerovaní na webovú stránku screen2auto. Odtiaľ vyberte verziu a otvorte pomocou AAAD.</string>
    <string name="screen2auto_download">Chystáte sa nainštalovať Screen2Auto. Chcete pokračovať?</string>
    <string name="press_back_warning">Prosím stačte späť znova pre vypnutie</string>
    <string name="aawidgets_description">Stvorený na jedinú úlohu. Priniesť widget do Android Auto!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Toto je monitor výkonu založený na Martoreto\'s aa-stats. Je vyrobený špeciálne pre použitie s informačno-zábavnými jednotkami Volkswagen / Škoda / Seat / Audi MIB2, ale môže fungovať aj na iných, ak majú podporu Android Auto. Potrebuje tiež rozšírenie VAG aby to fungovalo na automobiloch VW.</string>
    <string name="promotion">Máte nárok na zľavu 15%</string>
    <string name="first_section_name">Multimediálne aplikácie</string>
    <string name="second_section_name">Zrkadlené aplikácie</string>
    <string name="third_section_name">Ostatné</string>
    <string name="might_not_be_compatible">Bohužiaľ sa zdá, že vaše zariadenie nie je kompatibilné s Fermata.</string>
    <string name="new_version_available">K dispozícii je nová verzia</string>
    <string name="go_to_new_version">Nová verzia AAAD (verzia%1$s) je dostupná na GitHub. Chcete ju teraz stiahnuť?</string>
    <string name="go_to_download">Prejdite na stiahnutie</string>
    <string name="ignore_for_now">Na teraz ignorovať</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[AAAD neuchováva žiadne informácie o kreditnej karte ani osobné údaje o užívateľovi.<br>a účely overenia zhromažďuje AAAD sériové číslo, ktoré bezpečne generuje Android, aby jednoznačne identifikovala zariadenie. Sériové číslo zariadenia spracováva AAAD na overenie verzie PRO a neposkytuje žiadne užitočné informácie o modeli zariadenia, IMIEI alebo polohe.<br>Platbu za PRO verziu spravuje výhradne služba PayPal a na účely potvrdenia a vrátenia platby sa pošta ukladá do online databázy Firebase.]]>"</string>
    <string name="privacy">Zásady ochrany osobných údajov</string>
    <string name="loading">Načítávanie...</string>
    <string name="go_pro">Ísť PRO</string>
    <string name="i_m_good">Som dobrý</string>
    <string name="nav2contacts_description">Vďaka novým navigačným aplikáciám, ktoré prichádzajú do systému Android Auto, mnohé z nich nemajú podporu Asistenta Google pri navigácii na adresy kontaktov uložených v telefónnom zozname. Nav2Contacts prichádzajú na pomoc! Najskôr vyberte navigačnú aplikáciu, ktorú chcete použiť, potom vyhľadajte kontakt, ku ktorému chcete navigovať, a ihneď spustite navigáciu!</string>
    <string name="meeting_requirements">Táto aplikácia vyžaduje minimálne Android %d, prepáčte!</string>
    <string name="back_button_payment_close">PROSÍM nezabudnite stlačiť modré tlačidlo „Vrátiť sa k obchodníkovi“ po dokončení platby</string>
    <string name="help">Pomoc</string>
    <string name="help_dialog">Chcete poslať e-mail pre pomoc teraz?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">Architektúra procesora vášho telefónu nemusí byť kompatibilná s väčšinou aplikácií. Skôr ako budete pokračovať, skúste si stiahnuť aspoň jednu aplikáciu.</string>
    <string name="i_understand">Rozumiem</string>
    <string name="ignore">Ignorovať</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Chcem preniesť licenciu sem</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Chcem preniesť licenciu odtiaľto</string>
    <string name="license_transfer_help">Ak chcete preniesť licenciu z jedného telefónu na druhý, ste na správnom mieste. Vyberte, čo chcete urobiť</string>
    <string name="transfer_license">Preniesť licenciu</string>
    <string name="confirm">Potvrdenie</string>
    <string name="license_here_confirm">Ste si istý, že chcete preniesť licenciu sem?</string>
    <string name="qr_tutorial">Skvelé, teraz otvorte zariadenie, na ktoré chcete preniesť licenciu, vyberte možnosť „Chcem preniesť licenciu sem“ a potom naskenujte tento QR kód</string>
    <string name="license_done">Licencia prenesená</string>
    <string name="no_license_found">Na tomto zariadení nemáte aktívnu licenciu</string>
    <string name="unknown_sources_warning">Pred pokračovaním musíte povoliť inštaláciu z neznámych zdrojov. Ak ponecháte túto možnosť vypnutú, môže to spôsobiť problémy s AAAD. Stlačením OK prejdite teraz do nastavení, budete musieť povoliť možnosť inštalácie z Neznámeho zdroja.</string>
    <string name="qr_code_permission">Pre naskenovanie QR kódu je potrebné udeliť oprávnenie pre prístup k fotoaparátu</string>
    <string name="success_transfer">Licencia validovaná</string>
</resources>
