<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Καλώς ήλθατε στο Android Auto Apps Downloader (AAAD). Αυτό το βοηθητικό πρόγραμμα θα βοηθήσει στην εγκατάσταση προσαρμοσμένων εφαρμογών για Android Auto για μη rooted τηλέφωνα. Επιλέξτε την εφαρμογή που θέλετε να εγκαταστήσετε και περιμένετε τον εγκαταστάτη να εμφανιστεί. Οι περιγραφές εφαρμογών είναι διαθέσιμες με παρατεταμένο πάτημα.</string>
    <string name="title_activity_about_payment">Πλήρης Έκδοση</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">Η δωρεάν έκδοση του AAAD σας επιτρέπει να έχετε ένα δωρεάν download κάθε μήνα. Αν θέλετε να απολαύσετε απεριόριστες δωρεάν λήψεις, μπορείτε να μεταβείτε στην Πλήρη Έκδοση και θα απολαύσετε ολοκληρωμένες λειτουργίες και ενημερώσεις εφαρμογών!</string>
    <string name="congratsPro">Συγχαρητήρια, έχετε την Πλήρη Έκδοση!</string>
    <string name="notConnected">Δεν συνδέθηκε: δεν ήταν δυνατή η ανάκτηση κατάστασης PRO</string>
    <string name="About">Σχετικά</string>
    <string name="have_promo_code">Έχω έναν Κωδικό Προσφοράς</string>
    <string name="promo_code">Εισαγάγετε τον Κωδικό Προσφοράς</string>
    <string name="input_promo_code_here">Εισαγωγή Κωδικού Προσφοράς εδώ</string>
    <string name="fermata_control_dialog">Πρόκειται να κατεβάσετε το %1$s %2$s. Θέλετε επίσης να το εγκαταστήσετε %3$s;</string>
    <string name="about_to_download">Πρόκειται να κατεβάσετε %1$s. Θέλετε να συνεχίσετε;</string>
    <string name="no">όχι</string>
    <string name="warning_payment">Μόλις ολοκληρώσετε την πληρωμή, παρακαλώ πατήστε χειροκίνητα \"Επιστροφή στον έμπορο\" για την επικύρωση της συναλλαγής.</string>
    <string name="attention">ΠΡΟΣΟΧΗ!</string>
    <string name="next_download_available">Η επόμενη λήψη θα είναι διαθέσιμη στις: %1$s</string>
    <string name="connect_error">ΣΦΑΛΜΑ ΣΥΝΔΕΣΗΣ</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">Σας απομείνει ακόμα μια λήψη </item>
        <item quantity="other">Δεν σας απομένει καμία λήψη</item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"<![CDATA[AAAD (Android Auto Εφαρμογές Downloader) έχει αναπτυχθεί και διατηρείται από τον Shmykelsa.<br><br>Οι διαθέσιμες εφαρμογές καθίστανται δυνατές από τους ακόλουθους προγραμματιστές:<br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Συγχαρητήρια, Πλήρης Έκδοση ξεκλειδώθηκε</string>
    <string name="cancelled_payment">Η αγορά ακυρώθηκε!</string>
    <string name="please_enter_code">Παρακαλώ εισάγετε τον κωδικό</string>
    <string name="connection_error">Σφάλμα σύνδεσης, αδυναμία επαλήθευσης</string>
    <string name="not_valid_code">Μη έγκυρος κωδικός</string>
    <string name="select_which">Ποια σελίδα;</string>
    <string name="downloading_progress">Λήψη…</string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Εναλλακτική λύση για το AAMirror με επιπλέον λειτουργίες.</string>
    <string name="aapassenger_description">Αυτή η εφαρμογή έγινε για να επιτρέπεται στους επιβάτες να διαχειρίζονται ορισμένες λειτουργίες στο Android Auto. Απαιτεί από τον επιβάτη να κατεβάσει το AAPassenger. Η κατάσταση λειτουργίας είναι προς το παρόν άγνωστη.</string>
    <string name="s2a_description">Η πιο ολοκληρωμένη και πλήρως εξοπλισμένη εφαρμογή κατοπτρισμού για το Android Auto. Περιλαμβάνει πολλά χαρακτηριστικά όπως μια προσαρμόσιμη Οθόνη Εφαρμογών, Διαχωριστική Οθόνη, προσαρμοσμένα μεγέθη οθόνης και πολλά άλλα!</string>
    <string name="aamirror_description">Η πρώτη και μεγάλης διάρκειας εφαρμογή κατοπτρισμού οθόνης για Android Auto. Ο πρόγονος μιας οικογένειας, AAMirror απλά προβάλλει την οθόνη του τηλεφώνου σας, σε αυτή του αυτοκινήτου.</string>
    <string name="aa_stream_description">Μια άλλη εναλλακτική λύση για AAMirror με μερικές επιπλέον λειτουργίες. Πρόσφατα αναβίωσε και διορθώθηκε για νεότερες εκδόσεις Android από τον Annexhack.</string>
    <string name="carstream_description">Παλαιότερα γνωστή ως \"YouTube Auto\", η CarStream ήταν μία από τις πρώτες εφαρμογές που έγιναν με τις προσαρμοσμένες εφαρμογές SDK. Δημιουργήθηκε με κύριο σκοπό τη χρήση του YouTube στο Android Auto και στη συνέχεια εξελίχθηκε σε ένα πρόγραμμα περιήγησης στο διαδίκτυο με πολλές δυνατότητες.
    </string>
    <string name="fermata_description">"Το πιο πλήρες πρόγραμμα αναπαραγωγής βίντεο και ήχου για το Android Auto, διαθέτει μια πλήρη εμπειρία χρήστη, με πολλά χαρακτηριστικά, όπως ροές δικτύου και επίσης ένα πρόγραμμα περιήγησης ιστού. Έρχεται επίσης με την εφαρμογή Fermata Control που επιτρέπει τη διαχείριση της αναπαραγωγής έξω από την εφαρμογή και από τα χειριστήρια στο τιμόνι."</string>
    <string name="s2a_redirect">Θα μεταφερθείτε στην ιστοσελίδα screen2auto. Από εκεί, επιλέξτε την έκδοση και ανοίξτε με AAAD.</string>
    <string name="screen2auto_download">Πρόκειται να εγκαταστήσετε το Screen2Auto. Θέλετε να συνεχίσετε?</string>
    <string name="press_back_warning">Παρακαλώ ξαναπατήστε ΠΙΣΩ για έξοδο</string>
    <string name="aawidgets_description">Δημιουργήθηκε με μόνο μια εργασία. Φορτώσετε ένα widget για Android Auto!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Αυτό είναι ένα πρόγραμμα παρακολούθησης επιδόσεων, βασισμένη στα aa-στατιστικά του Martoreto. Είναι φτιαγμένο ειδικά για χρήση με τις μονάδες ψυχαγωγίας Volkswagen/Skoda/Seat/Audi MIB2, αλλά θα μπορούσε επίσης να λειτουργήσει και σε άλλα οχήματα, αρκεί να έχουν υποστήριξη Android Auto. Χρειάζεται επίσης η επέκταση της VAG προκειμένου να λειτουργήσει στα οχήματα της Volkswagen.</string>
    <string name="promotion">Έχετε δικαίωμα για 15% έκπτωση</string>
    <string name="first_section_name">Εφαρμογές πολυμέσων</string>
    <string name="second_section_name">Εφαρμογές Κατοπτρισμού</string>
    <string name="third_section_name">Άλλα</string>
    <string name="might_not_be_compatible">Δυστυχώς, φαίνεται ότι η συσκευή σας δεν είναι συμβατή με Fermata.</string>
    <string name="new_version_available">Μια νέα έκδοση είναι διαθέσιμη</string>
    <string name="go_to_new_version">Μια νέα έκδοση του AAAD (έκδοση %1$s) είναι διαθέσιμη στο GitHub. Θέλετε να την κατεβάσετε τώρα?</string>
    <string name="go_to_download">Μετάβαση στη λήψη</string>
    <string name="ignore_for_now">Αγνοήστε για τώρα</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[Ο AAAD δεν αποθηκεύει στοιχεία πιστωτικής κάρτας ή προσωπικά δεδομένα σχετικά με τον χρήστη.<br>Για σκοπούς επικύρωσης, το AAAD συλλέγει έναν σειριακό αριθμό που παράγεται με ασφάλεια από το Android για να αναγνωρίσει μοναδικά μια συσκευή. Ο σειριακός της συσκευής επεξεργάζεται από την AAAD για να επικυρώσει την Πλήρη Έκδοση και δεν παρέχει καμία χρήσιμη πληροφορία σχετικά με το μοντέλο της συσκευής, IMIEI ή τοποθεσία.<br>Η πληρωμή της Πλήρης Έκδοσης γίνεται αποκλειστικά από το PayPal και για σκοπούς επιβεβαίωσης και επιστροφής χρημάτων το mail αποθηκεύεται σε μια ηλεκτρονική βάση δεδομένων Firebase.]]>"</string>
    <string name="privacy">Πολιτική Προστασίας Προσωπικών Δεδομένων</string>
    <string name="loading">Φόρτωση…</string>
    <string name="go_pro">Αποκτήστε την Πλήρη Έκδοση</string>
    <string name="i_m_good">Είμαι Εντάξει</string>
    <string name="nav2contacts_description">Με τις νέες εφαρμογές πλοήγησης που έρχονται στο Android Auto, πολλοί από αυτούς στερούνται την υποστήριξη του Βοηθού Google για την πλοήγηση σε διευθύνσεις επαφών που αποθηκεύονται στο τηλεφωνικό βιβλίο. Nav2Contacts έρχονται για διάσωση! Κατ \'αρχάς, επιλέξτε την εφαρμογή πλοήγησης που θέλετε να χρησιμοποιήσετε, στη συνέχεια, αναζητήστε την επαφή στην οποία θέλετε να πλοηγηθείτε και να ξεκινήσετε την πλοήγηση αμέσως!</string>
    <string name="meeting_requirements">Αυτή η εφαρμογή απαιτεί τουλάχιστον Android %d, συγγνώμη!</string>
    <string name="back_button_payment_close">ΠΑΡΑΚΑΛΩ θυμηθείτε να πατήσετε το μπλε κουμπί \"Επιστροφή στην ιστοσελίδα εμπόρου\" μετά την ολοκλήρωση της πληρωμής</string>
    <string name="help">Βοήθεια</string>
    <string name="help_dialog">Θέλετε να στείλετε ένα e-mail για βοήθεια αυτή τη στιγμή?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">Η αρχιτεκτονική της CPU του τηλεφώνου σας μπορεί να μην είναι συμβατή με τις περισσότερες εφαρμογές. Προσπαθήστε να κατεβάσετε τουλάχιστον μία εφαρμογή πριν συνεχίσετε.</string>
    <string name="i_understand">Το κατάλαβα</string>
    <string name="ignore">Παράβλεψη</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Θέλω να μεταφέρω την άδεια εδώ</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Θέλω να μεταφέρω άδεια από εδώ</string>
    <string name="license_transfer_help">Αν θέλετε να μεταφέρετε την άδεια από το ένα τηλέφωνο στο άλλο, είστε στο σωστό μέρος. Παρακαλώ επιλέξτε αυτό που θέλετε να κάνετε</string>
    <string name="transfer_license">Μεταφορά Αδείας</string>
    <string name="confirm">Επιβεβαίωση</string>
    <string name="license_here_confirm">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να μεταφέρετε την άδεια σε αυτή τη συσκευή?</string>
    <string name="qr_tutorial">Ωραία, τώρα ανοίξτε τη συσκευή που θέλετε να μεταφέρετε την άδεια χρήσης και επιλέξτε «Θέλω να μεταφέρω την άδεια από εδώ», στη συνέχεια σαρώστε αυτόν τον κωδικό QR</string>
    <string name="license_done">Η άδεια μεταφέρθηκε</string>
    <string name="no_license_found">Δεν έχετε ενεργή άδεια χρήσης σε αυτήν τη συσκευή</string>
    <string name="unknown_sources_warning">Πριν συνεχίσετε, πρέπει να ενεργοποιήσετε την εγκατάσταση από άγνωστες πηγές. Εάν δεν ενεργοποιηθεί, μπορεί να προκληθούν προβλήματα στο AAAD. Πατήστε OK για να μεταβείτε στις ρυθμίσεις τώρα, θα πρέπει να ενεργοποιήσετε την επιλογή για άγνωστες πηγές.</string>
    <string name="qr_code_permission">Η άδεια της κάμερας είναι απαραίτητη για τη σάρωση κωδικού QR</string>
    <string name="success_transfer">Η άδεια επικυρώθηκε</string>
    <string name="email_dialog" comment="&#10;Dialog window">Το e-mail θα χρησιμοποιηθεί για να επαληθεύσει την αγορά σας, αν χρειαστεί</string>
    <string name="input_email">Nickpitas@outlook. com...</string>
    <string name="days_remaining">%d ημέρες απομένουν μέχρι την επόμενη λήψη</string>
    <string name="hours_remaining">%d ώρες απομένουν μέχρι την επόμενη λήψη</string>
    <string name="less_than_hour">Λιγότερο από 1 ώρα απομένει μέχρι την επόμενη λήψη</string>
    <string name="download_available_now">Η λήψη είναι διαθέσιμη τώρα!</string>
    <string name="app_installed_successfully">Η εφαρμογή εγκαταστάθηκε επιτυχώς!</string>
    <string name="installation_failed">Η εγκατάσταση απέτυχε</string>
    <string name="installation_timeout_title">Κατάσταση Εγκατάστασης</string>
    <string name="installation_timeout_message">Ολοκληρώθηκε επιτυχώς η εγκατάσταση της εφαρμογής;</string>
    <string name="installation_succeeded">Ναι, εγκαταστάθηκε</string>
    <string name="installation_failed_or_cancelled">Όχι, απέτυχε ή ακυρώθηκε</string>
    <string name="download_not_counted">Η λήψη δεν μετρήθηκε - μπορείτε να δοκιμάσετε ξανά</string>
</resources>
