<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_string">Bienvenido a Android Auto Apps Downloader (AAAD). Esta utilidad le ayudará a instalar aplicaciones personalizadas en Android Auto para teléfonos no rooteados. Seleccione la aplicación que desea instalar y espere a que aparezca el instalador. Las descripciones de las aplicaciones están disponibles con una pulsación larga.</string>
    <string name="title_activity_about_payment">Version PRO</string>
    <string name="switch_to_pro_statement">Versioni falas i AAAD ju lejon të keni një shkarkim në muaj. Në qoftë se doni të shkarkoni pa limit ju duhet të blini versionin PRO, i cili ka të gjitha funksionet dhe pērditësimet!</string>
    <string name="congratsPro">Gratulacje, masz wersję PRO!</string>
    <string name="notConnected">Not connected: could not retrieve PRO status</string>
    <string name="About">Mbi</string>
    <string name="have_promo_code">Ke kod promovues?</string>
    <string name="promo_code">Vendosni kodin promo</string>
    <string name="input_promo_code_here">Fusni kodin promovues këtu</string>
    <string name="fermata_control_dialog">Jeni duke shkarkuar %1$s %2$s. Dëshironi edhe ta instaloni %3$s?</string>
    <string name="about_to_download">You are about to download %1$s. Do you wish to continue?</string>
    <string name="no">jo</string>
    <string name="warning_payment">Mbasi të kryeni pagesën ju lutemi të shtypni\"Rikthim tek shitësi\"që pagesa të jetē e vlefshme.</string>
    <string name="attention">Kujdes</string>
    <string name="next_download_available">Shkarkimi i radhës do të bëhet me:%1$s</string>
    <string name="connect_error">Gabim_lidhja</string>
    <plurals name="remaining_downloads">
        <item quantity="one">You have 1 download remaining</item>
        <item quantity="other">I mbetur_shkarkime[një][tjetër]</item>
    </plurals>
    <string name="about_part_one">"<![CDATA[AAAD (Android Auto Apps Downloader) ēshtē bërë dhe mirëmbajtur nga Shmykelsa.<br><br>Aplikacione e mëposhtme janë bërë nga mjeshtrat:<br>]]>"</string>
    <string name="pro_unlocked">Urime, Versioni PRO u zhbllokua</string>
    <string name="cancelled_payment">Blerja u fshi</string>
    <string name="please_enter_code">Ju lutemi vendosni kodin</string>
    <string name="connection_error">Gabim lidhjeje, nuk mund ta verifikojmë</string>
    <string name="not_valid_code">Kod Jo i vlefshëm</string>
    <string name="select_which">Ndonjë?</string>
    <string name="downloading_progress">Shkarkim…</string>
    <string name="aa_mirror_plus_description">Alternativa e AAMirror me më shumë funksione.</string>
    <string name="aapassenger_description">Ky aplikacion është bërë për lejimin e pasagjerëve për të menaxhuar disa funksione në Android Auto. Kërkon që pasagjeri të shkarkojë AAPassenger. Gjendja e punës aktualisht është e panjohur.</string>
    <string name="s2a_description">Aplikacioni pasqyrues më i plotë dhe me tipare të plota për Android Auto. Përfshin shumë karakteristika si një lëshues i personalizueshëm, ekran i ndarë, madhësi të personalizuara të ekranit!</string>
    <string name="aamirror_description">Aplikacioni i parë dhe mē afatgjatë i pasqyrës së ekranit për Android Auto. Paraardhësi i një familjeje, AAMirror thjesht pasqyron ekranin e telefonit tuaj në makinë.</string>
    <string name="aa_stream_description">Një tjetër alternativë për AAMirror me disa funksionalitete shtesë. Ringjallur së fundmi dhe fiksuar për versione më të reja Android nga Annexhack.</string>
    <string name="carstream_description">Formerly known as \"YouTube Auto\", CarStream was one of the first apps made with the custom apps SDK. It was born with the main purpose of delivering YouTube to Android Auto and then it became a web browser with many capabilities.
    </string>
    <string name="fermata_description">"Aplikacion

i më i plotë i videos dhe audios për Android Auto, duke shfaqur një përvojë të plotë të luajtësit me shumë veçori të tilla si transmetimet e rrjetit dhe gjithashtu një shfletues uebi. Ajo gjithashtu vjen me aplikacionin shoqërues Fermata Control që lejon të menaxhosh riprodhimin jashtë aplikacionit dhe nga kontrollet në timon."</string>
    <string name="s2a_redirect">Ju do të ridrejtoheni në faqen e internetit të screen2auto. Nga atje, zgjidhni versionin dhe hapni me AAAD.</string>
    <string name="screen2auto_download">Doni të instaloni Screen2Auto. Doni që të vazhdoni?</string>
    <string name="press_back_warning">Ju lutemi shtypni BACK pastaj për të dalë nga programi</string>
    <string name="aawidgets_description">Lindur me një detyrë të vetme. Sillni një miniaplikacion në Android Auto!</string>
    <string name="performance_monitor_description">Ky është një monitor i performancës, bazuar në aa-stats të Martoreto. Madeshtë bërë posaçërisht për përdorim me njësitë infotainment Volkswagen / Skoda / Seat / Audi MIB2, por mund të funksionojë edhe tek të tjerët, për sa kohë që ata kanë mbështetje Android Auto. Nevojitet gjithashtu zgjatim i VAG për të punuar në Volkswagen.</string>
    <string name="promotion">Keni të drejtë për 15% ulje</string>
    <string name="first_section_name">Multimedia</string>
    <string name="second_section_name">Aplikacione për mirroring</string>
    <string name="third_section_name">Të tjera</string>
    <string name="might_not_be_compatible">Për fat të keq, duket sikur pajisja juaj nuk është e përputhshme me Fermata.</string>
    <string name="new_version_available">Versioni i ri i disponueshëm</string>
    <string name="go_to_new_version">Versioni i ri i AAAD (versioni% 1 $ s) është i disponueshëm në GitHub. Dëshironi ta shkarkoni tani?</string>
    <string name="go_to_download">Kliko pēr tē shkarkuar</string>
    <string name="ignore_for_now">Injoroje tani</string>
    <string name="privacy_policy">"<![CDATA[AAAD does not store any credit card information or personal datas about the user.<br>For validation purposes, AAAD collects a serial number that is securely generated by Android to identify uniquely a device. The device serial is processed by AAAD to validate PRO version and does not provide any useful information about the device model, IMIEI or location.<br>The payment of the pro version is solely managed by PayPal and for confirmation and refund purposes the mail is stored to a online Firebase database.]]>"</string>
    <string name="privacy">Privacy</string>
    <string name="loading">Ngarkim...</string>
    <string name="go_pro">Shko tek PRO</string>
    <string name="i_m_good">Jam mirē</string>
    <string name="nav2contacts_description">Me aplikacionet e reja të navigimit që vijnë në Android Auto, shumë prej tyre nuk kanë mbështetjen e \"Asistentit të Google\" për të lundruar në adresat e kontakteve të ruajtura në librin e telefonit. Kontaktet Nav2 vijnë për të shpëtuar! Së pari, zgjidhni aplikacionin e navigimit që dëshironi të përdorni, pastaj kërkoni kontaktin në të cilin dëshironi të lundroni dhe filloni menjëherë navigimin!</string>
    <string name="meeting_requirements">Ky aplikacion kërkon të paktën Androidin e fundit% d, më vjen keq!</string>
    <string name="back_button_payment_close">JU LUTEM mos harroni të shtypni butonin blu \"Kthehuni në faqen e internetit të tregtarit\" pasi të keni përfunduar pagesën</string>
    <string name="help">Ndihmë</string>
    <string name="help_dialog">Dëshironi të dërgoni një email për ndihmë tani?</string>
    <string name="cpu_architecture_warning">Arkitektura e CPU-së së telefonit tuaj mund të mos jetë në përputhje me shumicën e aplikacioneve. Ju lutemi provoni të shkarkoni të paktën një aplikacion përpara se të vazhdoni.</string>
    <string name="i_understand">Kuptova</string>
    <string name="ignore">Injoro</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_here">Dua të transferoj licencën këtu</string>
    <string name="i_want_to_transfer_license_from_here">Dua të transferoj licencën nga këtu</string>
    <string name="license_transfer_help">Nëse doni të transferoni licencën nga një telefon në tjetrin, ju jeni në vendin e duhur. Ju lutemi zgjidhni atë që dëshironi</string>
    <string name="transfer_license">Transferim licence</string>
    <string name="confirm">Konfirmo</string>
    <string name="license_here_confirm">A jeni i sigurt që doni ta transferoni licencën në këtë pajisje?</string>
    <string name="qr_tutorial">Shkëlqyeshëm, tani hapni pajisjen nga e cila dëshironi të transferoni licencën dhe zgjidhni \"Unë dua ta transferoj licencën nga këtu\", pastaj skanoni këtë kod QR</string>
    <string name="license_done">Licenca u trasferua</string>
    <string name="no_license_found">Ju nuk keni një licencë aktive në këtë pajisje</string>
    <string name="unknown_sources_warning">Para se të vazhdoni, duhet të aktivizoni instalimin nga burime të panjohura. Lënia jashtë e këtij opsioni mund të shkaktojë telashe për AAAD. Shtypni OK për të shkuar te cilësimet tani, do të duhet të aktivizoni opsionin për Burimet e Panjohura.</string>
    <string name="qr_code_permission">Leja e kamerës është e nevojshme për të skanuar një kod QR</string>
    <string name="success_transfer">Licenca ēshtë e vlefshme</string>
    <string name="email_dialog" comment="&#10;Dialog window">Dritare Dialogu</string>
    <string name="input_email">Ju lutemi shkruani e-mailin tuaj...</string>
    <string name="days_remaining">%d ditë mbeten deri në shkarkimin tjetër</string>
    <string name="hours_remaining">%d orë mbeten deri në shkarkimin tjetër</string>
    <string name="less_than_hour">Më pak se 1 orë mbetet deri në shkarkimin tjetër</string>
    <string name="download_available_now">Shkarkimi është i disponueshëm tani!</string>
    <string name="app_installed_successfully">Aplikacioni u instalua me sukses!</string>
    <string name="installation_failed">Instalimi dështoi</string>
    <string name="installation_timeout_title">Statusi i Instalimit</string>
    <string name="installation_timeout_message">A u përfundua me sukses instalimi i aplikacionit?</string>
    <string name="installation_succeeded">Po, u instalua</string>
    <string name="installation_failed_or_cancelled">Jo, dështoi ose u anulua</string>
    <string name="download_not_counted">Shkarkimi nuk u numërua - mund të provoni përsëri</string>
</resources>
